係貴陽做過1040 陽光工程傳銷多過半年，俾公安拉過，你問我答

未聽過1040 陽光工程嘅話可以google，之前連登都有好幾個po 係講依壇野
‎超嚴重傳銷騙案滲入香港各大學宿舍

蘋果都報過，其中一篇
【蘋果踢爆】1040騙局穿煲！升做老總先知受騙近30港人離場:

當中嘅老總就係我上面嘅老總，佢上左總之後就同我地講上到去係呃人嘅，之後我地就返哂香港重過正常生活。其他老總驚自己下面d 人都會走，所以以唔同方法將件事壓左落來，所以仍人有班香港人蒙在鼓裏，覺得可以賺大錢，不斷叫緊朋友上去。係上面做緊嘅香港人起碼過百

錢唔係冇，傳銷不嬲都賺到錢，睇你係咪頂個個，其他人就墊底。見到好多人因為依個機會搞到同家人男女朋友反面，放棄高薪厚職，借錢搞到負債累累，或者叫哂冚家上去諗住盡地一鋪。所以都想係度分享下警戒下後人，費事有更多受害者。

未親身經歴過嘅一聽69800 賺1040萬就覺得好流。但經歷過嘅巴打絲打都知一唔小心就好易信。因為到依家我都覺得共產黨係有份，至少一定係默許。我當時就係貴陽世紀城做左超過半年，亦俾公安拉過入派出所。

來緊會將D 資料整合擺上網，希望俾多D 人知道避免受騙。都希望岩岩加入嘅人睇到，盡早抽身。

同睇下邊D 問題多人問同有興趣，例如點分你朋友係咪做緊，會用咩方法叫人等等，會盡答，同keep 住update 網站俾多d 人知。

P.S. 做緊嘅人應該都會覺得依個po 係宏調，覺得我地係假團隊俾人呃，佢地先係真團隊有國家支持，賺到大錢。

花生

返黎諗住返咩工
定都係想搵大錢

想知咩

點解比公安拉？（你話有共匪支持）

已經搵返份牛工來做，all in 700 叫唔叫想搵大錢

留名

有人報串話你間屋係做傳銷就上門，搵到D 傳銷資料咪拉。
嗰時覺得係宏調，公安都要做下樣俾D 本地人睇係打擊緊傳銷，實質係保護做緊嘅人，嗰時都唔驚，依家諗返都淆淆地。
事實佢又過左一陣就放返我出來，我就大模斯樣繼續做，所以嗰時更加信

D 女會唔會出賣肉體拉人入去

呃到幾多個人做下線?
有冇拉親朋好友落水?
埋單有冇蝕錢?
因咩事醒覺? 無理由老總話呃人的就抽身吧?

少lor
你係靚嘅叫條仔一齊返大陸睇下生意仆都仆去la

少lor
你係靚嘅叫條仔一齊返大陸睇下生意仆都仆去la，派下軍糧就得
唔靚嘅出賣都冇用，所以香港人其實好少
有的話多數發生係大陸人身上

身邊有幾個朋友做緊
有個best fd想番去試 同佢為左呢件事鬧左好多次交最尾佢無番 但係佢仍然好信 關係亦都差到一個點

以我所知，我有至少4個朋友做緊，想問喺唔喺每個月都有人工出，定喺每個月要搵到指定數量嘅朋友入會先有人工？

親手拉入來嘅唔自多，但都有一定數目嘅下線，如果老總無爆大獲我多半年都上總

拉左女朋友入來

蝕, 但有人係賺住走

因為同個老總都熟，知佢為人係點，本身係老實人，好可靠。反而佢上面嘅老總一向都係仆街。講真其實做緊嘅都冇話100% 相信，有人上總講出真相就醒覺。做緊嘅時期都辛苦架，冇六位數收入就即走la

講真洗腦嘅野你越反對佢只會越堅持，覺得眾人皆醉我獨醒，到時我賺大錢你lai 返我轉頭la。反其道而行，扮支持佢，得閒問下佢點呀，佢發展唔到就自己收皮la, 咁易搵到人咩。佢上去最多係蝕錢蝕時間，人生安全其實冇乜問題(依我嘅經驗)
信嘅真係好信，因為真係好真。你阻佢佢會覺得你乜都唔知你憑咩? 覺得你唔開通同阻佢發達

前後輸左幾多錢

有無連累到朋友搞到斷六親

每個月10-15 號出糧，下面有人來就有錢，未必係你搵，你下面嘅人搵都計，到某d 位先冇得食下面水，太複雜唔講。分錢遊戲來，下面冇人來就冇糧出，就算老總都係

唔計生活費，交通費咪輸幾皮

唉，梗係有，自己都斷la

老總一講真相就即刻退出

我都想有得退

回水 笑死人咩

老總點樣講個真相你地知，詳細please

佢哄你入局個陣唔係會同你講 可轉移可退出 無風險咁話咩
追返條數啦

LM

退得返就唔係呃la

佢粒膠真係完全表達緊佢自己

嗰時仲係貴陽，老總無啦啦急詔我返香港話有野講，返到香港就約左出來一五一十講哂：上面無國家項目，無二平台，無六位數補底，有人來先有錢，500蚊一份，再上面有其他玩法，其實係齋分錢遊戲，上網既宏調其實係真既，叫我決定去留。我唔會再上去，你繼續玩我唔會阻止，但想俾你知道事實先。

其他人應該都係咁

P.S. 佢都講埋點解過左排先講，同其他老總不斷「游說」佢唔好爆響口

可唔可以放低tg ?
我懷疑朋友上左去做呢壇野

你擺低tg, 我搵你
點解懷疑呢？

人地上黎等其他人唔好中伏你就係度串柒柒，祝你陷家富貴

擺下d 內部文件

考察完要加入就擺低$3800，依份係要簽嘅野

老總嘅話語，每星期都由高級嘅成員讀出來，其他人邊聽邊抄！

Lm

其實每日有咩做???
純搵客??

有冇朋友一齊中伏但仲未抽到身走?

係香港就見下自己朋友，搵人上去大陸考察，我地叫鋪墊邀約。冇錢嘅話仲要做散工搵生活費

係貴陽就好撚多野做，朝早七點起身，十二點一點先訓得，詳細工作時間表想知再講。
主要做嘅野
有拜訪，啫係約其他成員搵間屋傾計，識多d 人，分享下自己嘅故事，交流下點搵人點帶人等等不同技巧，有時好大壓力訴下苦都會，有時搞到自己成個社工咁

第二
講正班，啫係同新人講解成個模式嘅其中一部分，個時講到口都臭，日日要講同一樣野

第三
參加培訓，有成員就某題目講一粒鐘，其他人聽同寫筆記

其中一張筆記

第四
開不同大小嘅會

第五
就圍讀洗腦書藉並分享

仲要狂打電話接電話去訂工作接工作同處理突發事情，好多突發野，公安上門拉人封屋呀，新人發難呀等等，你越高級越出名電話真係響不停

睇你咩職位再多d 野做，仲有太多野做不能盡錄

Black magic

有，有d 放棄太多返唔到轉頭。
有d 覺得其實都搵到錢冇乜所謂，因為有人來真係有錢，做到塔頂最後真係有過千萬，但最後一定唔係29 人！
有d 仲未知真相

仲有d 唔信個老總，執迷不悟想自己去求證

地方match fb 講啲野似 問佢做乜答唔出 淨係話會搵好多錢返黎

你識唔識當地有份做既香港人？

點解有人真係可以搵到錢既，你覺得自己唔會係搵到錢果個所以走？定係無論點做你都知一定唔會搵到錢所以走？

睇落似。你問佢咩公司，同洗唔洗投資，洗唔洗搵人（洗唔洗recruit人去expand 你嘅生意）。佢答得模棱兩可嘅答案通常都係。以前依幾條問題我覺得最難答。有時要老作。

唔會識哂，太多香港人

傳銷不嬲都搵到錢，但墊底嘅人更多

有人來係有錢，但知道原來有人要墊底即走。見到好多人同家人朋友鬧翻，分手，放棄鐵飯碗來，借好多錢玩。大陸人仲會all in 變賣家產玩，佢地一個月人工可能得三四千。諗起自己有份說服人加入都內疚。係香港唔係搵唔到錢，冇必要繼續做，賺到都唔安樂。

武漢係咪有基地

有朋友中左，想了解更多

已知
四川成都 廣西南寧 湖北武漢 江西南昌

武漢好似玩緊唔只69800
上面唔俾我地同其他地方嘅交流，所以唔知太多

諗出黎個啲真人係好厲害

緊係 依d玩下線，你揾愈多人投資，你就愈多錢收，當然要比錢入會，比完你再抽%, 會講好幾時派錢，但派既多數係電子錢。 大陸人黎黎去去都係得幾招，呃你國家將會對xxxxx投資，叫你一齊。一係就話國家對xxxxx大力支持，叫你入錢 不過信得既個腦都有問題，投資幾千，幾萬想回報幾十萬，成千萬，人唔笑狗都吠 得既，你係賭俠咪十蚊贏到2千5百幾萬囉

個人有幾戇鳩先會join

想問係咪淨係係中國地區四圍去？
我朋友又去台灣又返大陸唔知係咪傳銷

屋企有人中過，解釋哂所有理論比佢聽都冇用，佢一句：唔試點知？就收哂全家人皮

我覺得哩啲最勁係上到大陸會有一群年齡差唔多既人聚埋一齊住，令佢地好似揾到知音咁，又一齊住一齊玩，唔捨得走

不過中得招既人本身都係比較固執，自大

佢講既真相係咩

搞咩比人水左上去

唔會，只係會長stay 係某一個地方，除非上面老總有指示要你搬，就算搬左都係長stay

洗腦嘅野，人邊嘅人越反對只會越堅持

搞好良好家庭氛圍都係其中一個技巧

但實際要做到邊個位先有錢賺？

謊言：上總後有6-10萬補底工資（冇人來都有），有人嘅話1份分到380蚊（69800 係 21 份＋精品）。
有二平台，一班六位數收入嘅人夾錢投資做生意，錢滾錢
有國家項目，可以俾你投資

真相：冇補底工資，有人來先有錢，1 份分到500蚊
冇國家項目
二平台就見人見智，我係香港都可以同我D fd 夾錢投資做生意

覺得香港打工無前途
信fd 搏一搏
假嘅都係蝕7皮同幾個月時間，真嘅就發達
其實都係貪心

簡單講，冇話咩位，拉得人多就快回本。回本時一定係經理

複雜講（可以skip)

數字係來人嘅先後次序，跟住係佢俾哂69800 你分到嘅錢。虛1 份係自己墊資住先升經理後分佣更多。大概9 個人就回本。
返還係你俾69800 後下個月會俾返19000你做「營運資金」

今年2月係世紀城龍褀留過幾日，反左面。

番左香港..

好想知我fd 幾時敗走，捨得番黎。

跌七萬好閒，浪費左時間，朋友，家人

識個fd話返去做野
但問佢返去做咩又唔肯講
話簽左保密野
只可以話係去開發一個新城市咁
唔知佢係咪中左招

有個朋友做左幾年社工
突然唔做上大陸撈
問佢撈咩又死都唔講
有日叫我去廣西睇下d博覽會一齊跟佢撈
我上大陸會淆底所以唔敢去

想問下大唔大機會係1040工程師?

樓主做完之後是咪練到口才好勁

有冇咁撚多人中....樓上都咁多身邊朋友中招

睇完個pool發現諗到果條友其實都唔係好叻
最起碼佢都製造唔到個永遠唔醒既局面

有冇咁撚蠢

身邊朋友已中 已深深洗腦

想知詳細工作時間表

睇啲筆記都知你當時中毒甚深
上lecture同tutorial都無寫咁多筆記

天下第一才-口才
書到用時方恨少

Steven Lo

又係傳銷

有無話目標係搵咩人?
大學生?普通後生打工仔? 搏佢地覺得係香港無得發達
定中年老一輩都有?

你幾時上去做？

咁解散團隊後 你下線有無對你/上線找麻煩

lm

屌，有勢力人士參與
你驚閪俾人拉

諗唔明點解會有人對的咁假既野都信 重要係大陸

佢地d野鋪排左好耐
只要哄到人返大陸傾
就會變到好真
一大班人用d事例說服你 話國家支持

之前追過類似既post係咁樣解釋

我有幾個fd都做緊 我估你都識佢地

可唔可以tg問你少少野？

連登仔其實唔難
呃人好難呃一世咖

我老婆比人拉過上去，我堅持要跟埋去，不過唔係貴陽，係湖南果邊，果時我同我老婆一齊去
身邊好多人中左招，因為你上到去，就等於自己行左入個籠到，佢好會帶你去遊覽好多地方，話全部都係偉大主席留低既暗號，只有聰明人先解得開，而我地就係被選中既一群等等，我記得全程好似分開五日，會帶去唔同既地方又有唔同既人講解，晚黑仲有分享會，總之一切搞到好有規矩，所以貪Ｄ同冇乜自我既人大部份都會中招。其餘想知再講

利申：去左五日，淨係覺得凍到阿媽都唔得，最後好在我有去，唔係老婆都信埋

諗起已前LB 中過伏
好彩就冇跌錢
但諗返起都幾驚
當時真係好似俾人洗哂腦咁

大陸豬兜知唔知係咁簡單嘅龐氏騙局

真係on9先會信

搭單問
有朋友做緊Nu skin, 呢個又係唔係搵笨柒？

都係傳銷野，但起碼係有舊product比你

我有朋友有做Nu Skin or 1040, 雖然兩樣都係搵笨柒，但相比之下，我覺得NS正規好多，至少有產品啦，雖然好撚貴，但1040 麥鳩產品/服務都無

同信fb啲賭波賣料狗一樣

香港真係太多蠢人

屌 我朋友都係 係咪同一個人

無知一問
睇左上面d 留言
其實呢種模式係咪電視成日講既層壓式推銷

九成係
佢地會諗盡辦法叫左你上去先
跟住應該會叫你當去玩又好見識下又好諸如此類

層壓式—》係
但1040神奇在冇任何實物比你，只係一種慨念

其實有幾多HK人
做呢D既一般咩學歷？

弱智集中工程
咁都會信

係咪無良心先做

香港既我唔太知，但我去湖南果時，
多數係鄉民或者大學生又或者係Ｄ中高層人事居多
呢班人你又唔可以話無腦，多數係比個貪字蒙敝左。

0700-0715 有高級成員會來查你地起身未，要著好鞋同長褲。執乾淨間屋。手機唔可以有行業資訊。俾人捉到罰錢。
0800-0900（三，六） 圍讀羊皮卷（洗腦書籍）
0930-1030 拜訪/正班/培訓/開會（唔知咩請追po)
1050-1150 同上
1150-（1430/1500）自由時間（但好多電話要打）
（1430/1500）拜訪/正班/培訓/開會
（1550/1620）同上
（1650/1720）自由時間（又係好多電話要打 ）
1930-2030 （二，五）圍讀生活經營管理二十條並分享
（日，三）開會報告今星期工作或傳達老總話語
2030-2200 自由同打電話
2200-2215 又有人來查
2215-2300 家庭總結會（住埋一齊嘅人報告今日做過咩，有咩人你覺得好inspire)
完

下晝有兩個時間係分（冬令/夏令）時間
已知江西都係同一樣時間，所以規模真係好撚大

Chur撚過返工

樓主可唔可以再up多少少文件黎睇下？

不滿現狀嘅人。抱怨工作，想搵機會，想創業，咩年紀都有

上面嘅guideline

時間唔講，驚自爆

冇，但好憎一早知真相唔講扮哂野呃9 下面嘅老總

擺低tg
但我tg 神神地
可email(網站有）

其實見到呢個ＰＯ都醒神既～
起碼樓主已經回頭，都算係值得慶祝既事

大陸人由小學已經俾人灌輸傳銷係好撚恐怖，接觸依d資訊仲多過香港人，新聞成日都報依壇野。
依壇野唔係咁簡單

直銷起碼係正當合法，同產品都有一定質素，入過費都係幾百
雖然都係洗腦同搵人，睇你接唔接受到。

其實樓主個老總有無走到？ 內地傳銷好比殺人放火，去叫雞都要坐返十幾日，點解你半日就走得嘅？ 呢單嘢真係唔簡單啊大佬

好多種類嘅人。讀唔成書有，大學生都有唔少。香港有生意大老闆都有

知真相繼續做我覺得係。之前都覺得費事倒人米唔爆料，話哂都相識一場。但諗諗下佢地係呃緊人，搵替死鬼

打電話比咩人???

走左la,唔係點話俾我地知

其實入左派出所都唔知有冇兩個鐘，放我地去食飯叫我地晏d 返去攞返證件就得。搞到我個時更信有國家加持。

巴打，我都俾fd水過上去，但無中招。

黎明跟進

呢單野我同fd食飯吹水有聽過
我fd比人捉上南昌洗腦
好彩最後落到番黎

另一個就係武漢繼續做佢的城市規劃
問佢做緊咩，佢又真係答唔出
Up d空泛野
屌佢真係無用，以為你阻佢發達

原來咁多個城都有

認真 我有好親嘅人做緊

但我冇能力說服佢

點解你地咁熟中國地理

打俾其他成員約佢地拜訪/正班/培訓/開會，上面主要用電話溝通，有D 成員好出名就有好多人約佢地講正班，因為成功率高。或者約佢地傾計。一個人一日得四個timeslot 去拜訪/正班，依個人唔得閒就要打下一個，所以有好多電話打

順便講講，我地係用一個集團號，頭7 個數字都一樣。依個證據都係令好多人信係國家做。中國監控咁勁，你班友係某一段時間打電話，拉返來嘅傳銷份子都係依個字頭，點會唔知你班友做咩? 中國聯通會唔會咁傻仔俾班不犯法子用佢網絡搞傳銷，佢cut 左你個集團號全部人打唔到電話都收得檔la。但係依7 個數字一直都用緊喎，你諗下點解??

就係咁引導D 人覺得係國家做

我講白少少 呢個就係我個妹
當初我都有比佢叫上去 比人洗腦一星期 仲當初怪責我唔信佢

最慘係我見倒一班對社會冇希望嘅(冇特別技能/學識)就比人水咗上去

直接啲講就係社會最低層嘅可憐蟲

但佢地又放希望喺到 我真係唔知佢承唔承受倒失敗
香港地 你唔好要求大富大貴都餓你唔死 即使做野係辛苦 而且年青人唔係應該努力地慢慢追求你想要嘅野咩？
點解要貪心去行捷徑？

最正係一句說話"唔怕佢係假,只怕佢係正"，還掂香港都冇可能賺倒一千萬，話如果係真嘅佢冇join佢地會好後悔喎 衰咗咪返嚟打工，係咩邏輯

跟完個 schedule之後又去飲飲食食
之後又要借錢 又要喺香港搞埋d所謂on9 gathering，話要gather個團體
屌你老味，你做保險都係去見陌生人拉客啦仆街
借錢用嚟吃喝玩樂

你知唔知我好撚擔心呀

樓豬點睇7mall

佢個 "適合的人" list 係正既。
e.g. 智商不高

我年半之前，有個fd 本身做保險，之後無端端上左大陸，佢話簽左保密協議，唔講得實際做D 咩
佢好隱晦就話用幾年時間就可以換好多錢返黎，而家諗返起會唔會係呢個濕9工程

無辦法相信大學生會唔識Ponzi Scheme
真係一google就出

我就對呢件事比較neutral ge，純粹抽返幾個post ge fact同網上資料出黎歸納兩點啦:

呢壇嘢兩個重點位:

第一係咪國家做？
我諗樓主都相信都係國家做架啦，因為佢涉及到嘅問題唔係省政府同市政府可以cover到嘅問題黎。你研究過內地反洗錢法同手機集團號申請，呢兩樣已經涉及到中央嘅層次。之前有個post 講房地產變更，本身我都唔明，上網睇wiki 以前中國傳銷令到內地房地產價格上升，其實中央做到適度調控，係有利房地產發展，我明白點解國家政府暗地裡支持件事run落去。另外成件事係要徵稅 加上樓主係公安局發生嘅事，我想拉返啲親友出黎真係駁唔到呢點。

第二係咪拎到錢？
直銷要拎到錢都係每個月keep住叫下線拉人，加上花費用果隻product 先得。

你真心要buy個structure 先好做，唔buy嘅純粹睇錢嘅，就真係有違自己良心。做保險金融直銷嘅人會好buy 呢件事，覺得自己係係到幫緊人。

佢拎到嘅錢點分真係上到去先知，但都離不開上線分下線嘅錢。你入左局，你下線都係想上去，所以你總有一日會上去，總有一日會拎到錢，呢個過程大家輪流去拎錢嘅過程，只係先後問題而已，最重要你buy唔buy個structure。龐氏騙局係企係最頂果個收曬啲錢走佬，呢個1040嘅模式有落樓梯，會加大投資數目去compensate 返人數減少嘅問題。都係果句: buy ge 就會去做，唔buy ge 就唔好去做。

另外比唔比返50800係好考驗你上線嘅人品啦，聽過有人拎得返，有人拎唔返嘅

至於二平台同國家項目就吹大左，你要做國家項目1040萬點撚做啊

利申: 我都係睇左網上資料，抽起情緒部分寫嘅，樓主有資料請更正，謝謝

做得E類傳銷
一係蠢同想揾快錢
－係就明知假但有信心可以係爆煲前揾到錢
傳銷模式
用疲勞轟炸令你精神崩潰易洗腦
加上群眾壓力同自我催眠令事件事合理
伸利朋友中個LB傳鎖叫我上去公司
係公司玩到佢成team收皮叫我走

字型好靚

Amway都係咁啦 保險，美容產品都係 其實好睇sell 你個人係邊個姐

人生安全唔洗擔心，係蝕錢蝕時間同埋同家人朋友關係破裂啫。建議唔好太強硬反對，講左好多次，洗腦嘅野你越反對佢就越堅持。你強硬會令佢想更快成功，威俾你睇，踩得更深

"唔怕佢係假,只怕佢係正"， 我當時都係咁諗嘅，依家咪打返工

知D 野喎 你點睇

都係咁上下野 好多fd做

我有親戚比朋友水左上去
去左3個月
問佢做咩, 又係答唔出, 只係話做工程, 識下人, 關中央事,
如果想知詳情就要跟佢上去睇, 去7日, 公司會包飲包食

成個poject唔係叫陽光工程, 有公司, 名係"光谷聯合發展有限公司", 地點係武漢
除左project名唔同, 其他野同陽光工程差唔多

係google查過, 公司係香港有上市
但問題係, 我親戚係廢青, 冇學歷冇經驗, 又冇上開大陸,
如果係上市公司, 又點會睇中佢? 懷疑佢係講大話, 老作自己係光谷做

依家佢想帶埋佢呀媽上去.. 單親家庭黎.. 如果真係陽光工程.. 真係成家陷家剷...

樓主你當初想帶人上去時, 會唔會自爆自己係陽光工程? 或者老作自己係其他公司員工??

依家只係想比資料呀姨睇.. 希望佢唔好跟個仔上去..

到時上到去有五百蚊一份嘅，對你背景悽涼嘅親戚黎講都唔係壞事嘅，因為一個月一條line 係可以幾百份，所以月入幾十萬係好正常

問題係佢係傻仔黎, 冇可能做到上線

講真國家做我都仲信，因為佢真係既得利益者之一，咁多人走去D 落後地方幫佢帶動經濟。同有好多疑點我都未駁到。但國家做唔代表佢要兌現承諾，共產黨不嬲伙街，趙完鬆你吹得佢脹，唔通走去告共產黨? 一早話係傳銷叫你班傻仔唔好做la, 自己中個頭埋去! 共產黨其實係高招

1040嘅模式有落樓梯，會加大投資數目去compensate 返人數減少嘅問題。依個都係呃人的，冇落樓梯，老總再上叫體總，都係分緊舊錢。人數都唔會減少因為投資數目，人只會越來越多。好似依家爆煲走一批人咪人數少左lor。

過多排依個PO 只係宏調工具，俾人話我地係假嘅團隊，不法份子抄出來，佢地先係真嘅。

BTW 師兄口敏似知好多野，有D point 普通人係唔會提出

其實呢啲咁低智既事係香港發生到
真係關香港個社會氣氛事
個個都話係香港無發達，上唔到樓，有志難伸
我都俾朋友叫過上去
好多都係係香港讀完u一，兩年，做過野既後生仔
佢地都好有夢想，想開下鋪做自己想做既生意
你話佢地係咪無良心我唔敢講，起碼我覺得佢地係以博一個一生人可以改變未來既心態去做
所以，我勸唔掂我朋友，因為佢地住埋既都係呢啲後生仔女，互相支持，我都唔知可以講乜令佢地回頭是岸
而家只可以等佢地發現呢一個謊言，同埋令更多香港人發現呢件事情

佢有個制度叫責任制，同好多直銷架構一樣，佢上線一定要幫佢achieve 到某個位，佢上線先可以升總，同埋佢上線只可以叫三個人 叫個傻仔去，連上線自己都會玩唔落去

個fd 中左 想問點叫得番佢落黎

梗係唔會話自己陽光工程

我地有好多skill 同說辭，唔洗老作都可以叫到人上去，部份大多，遲下整合擺上網

都岩嘅，但係下面會再有幾十個背景悽涼嘅親朋戚友。錢係搵到，所以玩唔玩自己衡量，最緊要知真相，唔好俾人呃住來玩

本身都熟內地國情同內地企業有打開交道，知中國做事模式。共產黨有機會趙完鬆，所以係中國做合法嘅Amway 都可以隨時話你係傳銷架，無健全法治，所以係中國搵錢從來唔易，所以最後拎到1040我唔覺得有咩出奇。

呢個post點會係宏調啊，中國根本唔care香港人去唔去做。佢走左你呢批人都要搵過一批人去頂住你地個位架，Otherwise 落樓梯個structure 就唔成立，唔成立嘅話就變龐氏騙局嘅問題，唔洗一年就爆煲。

你留意下你老總同你口講係咁，但行為係咪同口講一致啦 係呢個遊戲入面都係睇人行動重要過語言藝術嘅，我諗呢半年你學識嘅唔會淨係睇錢咁簡單瓜？

冇得叫，唔好同佢爭論，態度不能強硬，佢唔會理你，否則FD 都冇得做。由得佢，做唔掂自己會收皮。之後唔好提，當無發生過。依個係我諗對雙方損失最少嘅做法。

如果sd 個po 俾佢，佢會覺得係宏調。依個PO上面應該傳緊，佢自己睇完識諗

樓主表達能力有啲差…

sorry for 1999, 太多野覆, 想打少D 字哈哈。 唔明請再問

話人on9冇可能信個啲人，真係唔好太口響
呢個騙局係利用左好多野，仲要有好多“聰明人"用唔同知識幫佢自圓其說
甚至係用城市嘅面貌黎呃你入局
讀得多書嘅人，反而仲容易呃過蠢人
如果你唔係抱住“無論如何都係呃人"嘅心態上去，基本上都99%比人食硬
邏輯上講，就係佢有能力說服到你所有permises(咩國家項目etc)都係true/甚至真係事實, 但事實係conclusion(你靠個項目賺到大錢)都可以係false，而啲人就信到十足
呢個係普通人最易犯嘅邏輯錯誤，認為前題真，結論都一定真，所以信到十足

想判斷係咪呃人其實好簡單
要你自己比錢先做得嘅一定係呃人
吹到幾大都好，要你比錢先就一定唔洗諗
投資係投比自己用筆錢，水魚先會比錢人地
俗語有話，財到光棍手，一去冇回頭
希望多啲人睇到，唔好再中招

我好認同你話好多香港後生仔對香港成個社會氛圍好不滿，香港無發達嘅講法。以前香港街邊做下小販，開下服裝店，靠一雙手就可以白手興家。而家八級鋼琴，識講四五種語言，讀名校都一樣，無父幹就一樣無用，所以要去搵呢啲機會。 聽到真係好sad 我地可以比到乜嘢下一代年青人呢

其實依家係無嘢證明佢係false....
正如我地證明唔到上帝存在唔等於上帝唔存在

樓主前前後後叫左幾多個家人親戚朋友上去?依家有冇再見面?

覺唔覺自己好閪蠢?

正評

其實已經好明顯係犯法，所講嘅電話卡，集團号，什至點解有人比人拉左入公安局然後一陣就放返出嚟全部都有得解。詳情可以揾一篇文叫南傳密碼。
全中國各地都有類似嘅傳銷，你試下search 中綠，都係差唔多嘅嘢，只不過係玩法唔同，投資唔同。
睇巴打你講嘢嘅套路，你應該對呢個1040認識唔少，有無去考察/做過？

叫左幾個好朋友，有d返到嚟而家仲面阻阻

集團號，手快快打左殘體，係上面染左好多惡習

其實你想搞網上website講呢件事，我想知道多啲南傳密碼講公安局，銀行防洗錢條例，同集團號嘅事，唔該樓主講多少少。感謝

因為仲有個hidden permise就係佢呃人/唔呃人
一日未收番筆錢，你都唔知佢係呃人定唔呃
都唔會知佢true定false
但最重要係佢個argument根本都係invalid，唔可信
點解invalid? 因為受騙者已經出現，有人跟足曬，但賺唔到大錢甚至係蝕曬錢
唔洗理true定false，至少已經可以知道佢個項目講嘅野全部都bullshit，係invalid，完全不可信
正如既然你相信冇可能證明到上帝存在，咁你更加唔會去信基督教嘅講法

你畀人拉咁快放出嚟會唔會只係佢畀錢間細公安局夾份做場戲

公安拉人放人其實好小事
唔似香港咁

原來係呃啲自命不凡既人

太長，慢慢睇。

以我所知，一般公安根本唔想捉我地。因為一定唔夠證據而且立唔到案。
佢入罪一定要有足夠證據同埋下線一定要夠一定人數，所以老總唔會住係世紀城。老總一落嚟世紀城去洗人腦嘅時候，一定會有大量人係個屋苑睇水 ，自律总管，經理，一定會係哂所有出入口睇水。業務員就係個單位入面比老总洗腦。

等我再講個大人物出黎 佢係上面既總黎 邪惡核心其中一員 不過而家比人踢左

佢叫蘇思偉 英文叫Steven So

感謝

其實點解佢咁勁咁出名 我就唔多講 但如果你有幸睇到 係因為你樹敵太多 鋒茫太露

唔好開真名，俾人起底連累其他受害者，唔想搞到受害者

係咪樓主對上個總黎

真係見唔小fd有做 啲人唔係蠢 無腦
只係因為「貪錢」

越讀得書夠越易中

你on 居姐，真係咁大隻夾那隨街跳咩，你應該要憎你自己咁白痴

因為愈讀得深其實視野只會更窄，讀書從來都係學思維模式，知識唔洗咁講究，搵啲讀得深既傻仔來做，自己諗橋點賺錢就最好

呢個係我建立既FACEBOOK PAGE，開左都半年有多，你介唔介意我SHARE 你既網站比更多人知道?

追哂
唔明咩叫落樓梯structure

無可否認，當初真係因為一個貪字走去做，而家諗返起都好後悔

睇返之前啲post

回頭是岸就好，不過學你咁講，一個人愈泥足深陷愈唔覺得自己行錯，要行到某一點自己醒先得

因為讀得書多個d人好多認為自己看破世事，以為自己係被選中嘅細路

唔介意啊

個個人係鍵盤前面就話自己幾叻 話人地信既都on9
分明人地有晒skill有晒計劃 用唔同方法去令人中計啦

講真，一入到大學果刻已經覺得自己係，仲有大學生活，professor 果啲成日都提倡我地係棟樑。

都係睇你自己夠唔夠理性。

1040巴打你事後睇返當時既野，其實都會覺得唔自然啦

佢個獎金分配制度係一個等腰梯型，佢聲稱呢個遊戲係江山輪流坐，老总人人當嘅遊戲。由上樓梯到落樓梯可以賺到1040萬
落樓梯structure。其實有D 取巧，畫出來係向下，事實咪又係繼續向上，只係向上畫同向下畫，當局者會俾落樓structure 引導

老總即係咩級數？

每一個比人昆去考察嘅人上去之前，佢地都會開會。係個會入面會分析新朋友嘅性格，喜好，學歴，什至飲食習慣，然後再分析呢個新朋友嚟到之後嘅反應，會認可邊一類型嘅人，係考察嘅過程中會問d咩問題。最後，佢地會come up 一套方案去應對。詳細到揾咩人同個新朋友住，每一餐食d乜，係屋企煮定出街食，揾咩人一齊住都會傾埋。所以由上高鐵/飛機個下已經入左個局。

鬼佬個邊都有既

人性黎

樓主有無叫埋其他總下面嘅人走，睇報導似係你地個總出事比人產起左

其實問下個項目幾時完同整體投資額就知係呃人啦，邊有項目係永遠起唔哂，同需要無限金錢 如果我咁問佢地會點答？

個行為好恐怖,咁樣去計算信任你既"朋友".

達到600份，三個直接都係經理就可以成為老總。
係考察嘅時候d人會同你講上到老總呢個平台每個月會有至小6-10萬嘅保底工資，加上有國家項目比你去投資。
事實上唔單止無保底，國家項目都唔會有。只不過係將每一個加入嘅人個69800一蚊都唔淨咁分左佢。

有d比較新加入嘅朋友第一次開呢個會嘅時候都會有呢個感覺，但呢個時候就會有d有份量嘅人出嚟引導你 （其實咁做都係希望個新朋友睇得明呢個生意，想佢好好把握呢個百年難得一見嘅財富機遇）

ching 好波，係咪請你上去

如果你咁問佢地就會話二平台嘅項目其實有好多，唔一定係基建，阿邊個邊個老總就係邊度搞緊d乜生意，什至會吹有第三平台，去其他國家有項目搞。
而家諗返起都覺得傻仔

其實做做下

接觸到老總/其他成員

應該都有一部份人覺得成件事有問題？

實事求是啦，69800 有19000比返你嘅，作為你生活費，50800 就唔知係咪比人分左啦，因為我都唔知實質操作。而保底工資呢，樓主本身話老總同佢講新入黎一份500嘅，咁參考之前啲post應該係6萬到六位數字嘅保底工資啦，而家樓主又話無。

國家項目1040萬用腦都知一定唔能夠做到架啦。

其實樓主你嘅目的係想大家知道件事係呃人，我都希望你係一致返啲言論，唔好有前後不一致嘅情況出現。

我以前都有玩過Amway 保險 金融，知道呢啲架構有咩好有咩唔好，有人視為機會，有人視為上線拎下線錢，真係只係睇你buy唔buy個概念。但一定要跟遊戲規則玩，唔跟大隊嘅就會被BlackList 希望樓主唔係因為比人Blacklist 心灰意冷而網上唱衰直銷啦

當初你加入前會同你講有10萬以上保底工資，而現實係無，大家明未?
樓主講既野無問題，只係大家一人一句咁問，搞亂哂D CONCEPT

Ok 明白，感謝

你認為佢係比人BLACKLIST 所以唱衰直銷? 1040完全無商品，你覺得一個分身邊朋友錢既遊戲係無問題?保險當你有事既時候，最少都會賠錢比你

我想知 附近環境係點...

鄰近居民對你地反應, 例如反感, 視而不見, 支持...
有冇sell 當地人??

其實我都係網上睇資料，我都唔清楚點分朋友錢啊，因為你點計都唔會計到1040出黎

隻game 當地人唔比玩架

呢個數好復雜，簡單D黎講，當你上左老總，每入一個人一份你可以分到500，21份就10500，而你要出局就要升到四代老總，即係下3邊既三個人係三代老總，如此類推，要最少過千人你先可以出局。

咁做老總到落樓梯果下都要曬幾長時間

其實點解香港人可以咁無知，1040都已經係幾年前嘅爆煲盤黎，仲要係最落後嘅資金盤。
香港人真係好豬，好似乜都唔識咁。
人哋外國就已經玩ICO式傳銷，內地啲傳銷眾籌，噴噴、拆分盤、配對盤已經見怪不怪，香港人可唔可以唔好咁無知。
仲喺度開個post討論緊啲N年前最落後嘅資金盤，無包裝、無實業、框散漏、低科技。
仲喺度問賺咗幾多、樣玩法、點樣呃人法，真係笑咗出嚟可唔可以俾啲高質小小嘅討論？
利申：網絡marketer, 有玩ICO、拆分盤，基本上你地講過嘅都有接觸過

香港重玩緊Amway

其實坦白講做1040呢班人大部份都比人洗腦洗得好厲害，有一樣嘢叫[生活經營管理二十條],仲嚴撚過軍訓，但做呢個生意嘅人大部分都會遵守。
係附近居民眼中，認為呢班外省人做緊傳銷，但又覺得呢班傳銷分子某程度上又帶動緊當地經濟，好多都會一邊屌，一邊做d小生意賺呢班人嘅錢。

太複雜好難拎去呃蠢人.ICO呢d要黎呃叻人.

無錯
我依家都係跟著泡沫走😹

1040個起源有好多地方，貴陽個起源地應該係廣西南寧。唔同地方做法都有唔。全中國有好多唔同類型嘅所謂資本運作項目。
1040醒就醒在對住唔同人有唔同嘅做法，對住讀書人嘅可以揾個博士同你講到老撚咁深奧，什至攞幾本經濟學嘅書出嚟做ref ，唔識字嘅師奶可以同你sell 家庭，温情，佢地稱之為家族帶動，對住年輕人可以sell 開心，夢想。套路千變萬化

中國人醒就醒在.就算知道係呃人,只要搵到錢,都一樣會做落去.襯未爆快快手加大力度去做添

好多人一入到去一段時間之後其實已經無左獨立思考，日日係度諗點樣叫人上嚟。認為老總講嘅嘢就係聖言，金科玉律。

有好多大陸人上總之前帶左成家人嚟傾家蕩產，諗住上到老總之後每個月就算無發展都可以收到個6-10萬保底工資，上到老總先發現係無，最後唔知點同屋企人交待，唯有呃住下面嘅人，因為已洗濕左個頭。

咁不如咁多D 你做開乜嘢

舊公司有個高層去咗做
唔明佢之前點樣係NYSE 上市公司 做Director

7mall都係揾下線，玩2條線，佢有幾個plan 比你揀由幾千到幾萬不等

有個朋友沉迷緊,得佢自己都可能勸得掂,最弊佢仲有屋企人喺度,係咪除左等佢自己醒,無乜方法可以救到佢

佢屋企人都好信？

佢就係俾佢屋企人嗌咗上去..

巴打可唔可簡單講下外國而家個套?

呢d case 真係要等佢自己醒，佢最親嘅人講一句勝過你講十句

除非你查到佢個老總住邊，然後有證據（申購單+入數紙，關係圖等等，好難搜證）再揾人30個人以上指證個老總。再去省級政府度告，個老總先有機會坐監。

唔神奇，
香港有實物係因為走法律'la'
有實物拎走好難告得入

因為大部份鄉，鎮，懸，市嘅公安部們已經比塔頂班人收買左

樓主有無覺得自己好蠢，當初因爲朋友講嘅嘢信左，所以去左，然後又係朋友同你講原來呃人又信左之後走，我係你捱多半年上總睇下乜料好過啦 你而家post 嘅資料當初上去都知架，你咪一樣上去。

我上總，意味住受害者又會多幾個人，無必要去害更多嘅人。個d知道左個事實而又繼續玩嘅人正正就係同我講你而家講緊嘅說話⋯

已經講左 我係marketer, 有玩ICO , 主力做e-commerce

最紅係ICO 其實成件事好on9 簡單黎講就係有班人 夾硬做一隻「貨幣」出黎 之後話有邊到邊到用到 個理念係點點點 有咩財團認證 咁當然中間仲有好多數據野同埋技術 之後就吸引啲人pre buy隻coin 即係眾籌
重點黎喇 咁點解啲人會仆去買呢 就係因為隻coin會升有得賺 咁點解會升呢 因為佢多人買有人搶
嚴格上來講 同賣空氣無分別 多人搶就有價同有市

Pronzi scheme

bitcoin?

好有邪教feel

同邪敎大同小異，開某d會遲到仲要罰錢添。主任 $50 經理$100 總管 $300

我諗都係bitcoin
無實質資產支撐 真係"搞出來"

早期的上升+好處>有人被吸引買>再升
甚至大跌都可能係有人搞出來
無限loop

下，你上去做之前無諗過個模式架？因為你個總講一句先突然恍然大悟？保底工資係3%國家分紅，資金點黎無諗過？唔清楚成個遊戲搵下線嘅人，你都已經害唔少人啦，講到好正義咁，你本身個心態就純粹搵錢已經唔要得，難怪你老總成條線趕返香港啦。我亦好肯定同你講你老總話收返一份五百只係part of 收入黎，佢無同你講曬。

同埋一直話上線分下線錢，不如你講下個責任制等大家知道多啲啦，睇下呢個遊戲係咪淨係分下線錢咁簡單 由一開始嘅銷售，打交道，到後期嘅管理，傳承你是但一樣做得唔好都可以收皮返香港。

直銷都係買嘢後扣除左product嘅成本就分錢嘅遊戲黎，純資金玩，無成本分得重多tim。而且佢唔係金字塔式，佢係有落樓梯有出局證，問下內地做稅局嘅人出局證代表乜，再開post講揭秘啦。

至於啲人話接火棒爆煲嘅問題，之前個post咪有講囉....

利申: 知道有人玩完做緊生意，有人買車買樓，但好可悲嘅係1040萬係香港黎講買唔起港島中型單位。

其實仲衰過龐氏騙局

只可以話佢地對各階層各崗位嘅蠢人都研究得好透切，比工佢地最想睇到嘅"希望模式"佢地睇

佢就係要搞到你班人好忙，
等你地覺得自己係做緊"實事"，
唔比你地on9，唔比你地反思，
因為人一靜落黎就會諗野，
其實就係你地成班人好努力咁圍埋喺度做無謂野

我上次都係貴陽，有個好友叫我上去，神神秘秘，一開始話去四川成都，但去到深圳張高鐵飛變咗去貴陽

去到都有接待，都識一堆香港人，加一個台灣號稱Model女。

不過佢哋講嘅Story實在過份流。

舉個例：

個分享會有個人話自己揸油艇，加埋女友月入大約成$90,000，話但死慳死抵10年都買唔到香港一層2-3百萬嘅樓。

仆街，$90,000*12=1.08M一年，當你哋每個月洗一半儲一半，4-6年已可以Full Pay一層，佢好嘢，佢講果時完全無面紅同口疾。

仲未計其他友仔講嘅神秘暗號，麥田圈咁神奇，講得出果下好嘢

咁不如Ching 講下你知道d乜，以我所知出局証從來都無存在過，老總再上就係體系老總，而體系老總就係可以分到8%嘅稅收，佢地會稱之為分紅。但呢d所謂嘅分紅前題係都係要有發展。
當然唔同地方，唔同體系做法係有唔同，有d體系嘅老總會將佢地呃返嚟嘅錢去做生意，然後將賺到嘅錢某部分分返比下綫都有。都係各師各法。
可能你識果個人喺係個d體系做。

係，其實每一個你係上面認識到嘅朋友都係經過計算，要乜人都有，由博士到唔識字嘅都可以安排。

記唔記得有咩暗號，我應該可以解讀到99.9%

佢地稱呢種行為做沉澱學習，諗返起都覺得自己on9

大陸親戚係7,8年前玩過 捱左一年
害左唔少親戚

可否講多d嚟聽下？
我見過有d人一下子拉左成十幾個家族成員過去，然後發展停左...因為佢拉過嚟個d親戚全部都無能力發展...呢d真係正宗冚家剷...

其實邊有咁神通廣大，上面班人都只係一班廢柴，真係收買到咁多部門你要有個好勁既後台先做到，咁大隻穫爆起上黎邊個咩呀？

我寧願你講係呀爺隻眼開隻眼閉，因為呢個模式的確某程度振興到經濟。

我覺得中共係好奸，呢個模式佢buy係因為唔會入到佢數，亦唔需要佢比錢出黎，個個區域的確又某程度因為呢個行業比佢帶旺左。

我只可以講呢個行業真係配合哂「天時、地理、人和」。

想問69800呢個數係HKD 定 人仔？ 一般用咩方法比數? 現金? 定過數去某一個戶口？ 如果係過數，係內地銀行定其他offshore account? 定係香港d local bank?

同理，收下線錢同分錢又係用咩channel? 係某個戶口過數比你定派現金？

Sorry 好多問題

內銀，四大銀行開卡

然後入錢落佢指定户口，每個月出糧都係由d 個人户口轉帳比你。

計錢就用軟件去計..

樓主開頭又話唔知係咪國家做，後面又話收買曬公安局啲人，有時候自己立場唔firm就唔好開post，去左多過半年，都可以有咁反差嘅立場，我都明白點解你唔成功。

我自己去過七日，但無加入到，因為我知道自己唔會做得成功。以前傳銷帶黎嘅害處係偷呃拐騙令到治安好差，危害政權所以中國立法禁止傳銷唔比做。但中國後尾又出左直銷法，因為呢種模式真係好賺到錢，學樓主講中國都係既得利益者之一。自己上左去呢幾日，啲店鋪治安出奇地好，你話一兩個人做戲都算，佢唔會係成個市同你一齊做戲 資金拆分盤同ICO 同呢種玩法唔同，主要係團隊合作嘅問題。

去過七日比我感覺係乜呢？ 同你講國情 講歷史 講遊戲理念 講制度，重要分好多個人同你講，洗腦黎講佢都用左一樣幾低效率嘅方法去做。又唔會禁止你用手機睇負面消息，你想走隨時可以走，有心聽嘅後面就更多消息聽。你做fact check 係搵唔到某啲歷史信息，你當真又好假又好，笑左就算。或者大家話用咩心理手法令你落搭啦，但諗深一層落搭之後你要做嘅嘢你估簡單咩

拉完三個人柒嘅，又無心玩同學嘅，三個隨便一個發展唔到你都上唔到總。你見嘅所有人，同你住嘅人都係平時拜訪識人搵返黎，你知道一人一日time slot 係有限，你要成功大嘅，就要同勁嘅人熟，點解人地肯幫你都係一種networking negotiation ge skills 黎，下面三個人，你點樣motivate 人做嘢，點樣令佢concept 清晰，升到總之後佢地點樣都可以傳承你成功果套觀念落去都好重要，如果你純粹拉夠29人上總係無用架。因為我知道過程重慘過返工，人地唔理解你都算，香港多樓主呢啲人係咪都話人呃你先恐怖，唔join 咪打份牛工過日子囉。

50800 的確搵到人replace 你就會比返你，由七日考試果時已經講左，唔比返你係你up line 問題，你跟錯upline係慘嘅，當比錢買個教訓。見你出post 嘅觀點，諗法，我明你條line 嘅理念係錯左，我明白點解係得你條line 比人冚旗

都係果句，呢樣嘢你buy 就buy 唔buy 就唔buy，我即使最後唔玩都唔會好似樓主咁中傷件事，講埋啲不實嘅信息唱衰自己朋友。佢地人在外地已經慘，每日面對嘅壓力都唔細，而的確有人係搵到錢改善到生活。我唔明點解要睇到件事咁負面，我明連登逢保險同傳銷都必反，但neutral d 睇成件事我覺得拎到1040嘅人都好撚勁。

你估西部大開發，全面發展小康社會真係中共鳩吹咩，問題係個撚個係東邊發展，撚有人去呢啲窮地方。有無國家係背後撐，你唔上到去總收到條數你唔會知 但我知佢地收到嘅錢唔係*500一份出黎嘅數字囉

每個經理室都有一個post 叫申購總管，做呢個post 嘅人係由上面嘅老總去揀。(多數會揀一個忠誠度最高而且份額通常有返咁上下)申購總管會去到國有四大銀行開戶口，然後會將將銀行卡連密碼交比體系老總，體系老總會將張銀行卡密碼改左。每當有人申購/補額嘅時候，上面會決定比邊個acc你打錢入去。最後每個月體系老總會埋一次數，計好數之後張d錢打入普通老總嘅户口，然後老總再打返入經理室每個人嘅户口。仲會有d偽造嘅糧單比你簽，做到成件事好真。
所得稅，工積金都係不存在的，都係比上面分左

由師兄一開始好中立地話只係個PO 同網站嘅資料做分析，好多野不太清楚。同到話識人做完個生意買車買樓做生意，同話自己去過七天，然後又不斷辯駁。明眼人都知你應該係做緊嘅人。
見你老羞成惱嘅樣我只能表示同情，我知你地係外地好辛苦同好大壓力，我都經歷過。如果你【真係】只係去過7 日你冇資格講有幾辛苦幾大壓力。返香港朋友家人覺得你做傳銷，成日要約人出來，明明自己打緊散工要扮到係大陸好搵到食。下面好多人發展有困難，經濟有困難，上面又卒你數，日日鬼咁多野做，每分每秒都諗點快D 上總。
我明出左依個PO 會倍增你地壓力，斷你地米路。我都有諗過開唔開，但係其實你地只係搵人取代你地依個又辛苦又大壓力嘅位。係，係有人搵到錢，我都見過，但係更多人生活拮據，發展困難，有人借好多錢，強積金都攞哂出來。上線都未顧得掂自己，責任制效用不大。真係有料嘅上線要兼顧嘅人自然更多，因為好多人都係佢叫來，顧唔到咁多人。
好多人都望住捱到上總有6-10萬補底工資，犠牲咁多捱咁多但原來唔係，同一開始承諾不一樣。你話我知佢地收到嘅錢唔係*500一份出黎嘅數字，點知會唔會又再呃多你一次。
你可以繼續抽秤，同下面嘅人講我講野好多漏洞，講D 唔講D，其實係俾人踢出來冇得賺錢發悔氣抺黑你地，係宏調嘅一種，咁請你繼續。
係，我地條line 班總係仆街，唔理下面苦況，自己攞錢玩樂。隔離有老總上總後知道真相，雖然冇勇氣同下面交代(或者覺得隱暪對下面好)，都會攞佢地分到嘅錢幫下面還債，都叫有情有義。所以有部份人知道仍然繼續都係因為老總對佢地有情義。
之前好多POST 可能搞到有D 亂，重申多次
錢係真係會有，五百蚊一份
但冇6-10萬補底，冇國家項目，冇二平台，69800 返還後係分俾上面嘅人
覺得賺到錢可以去玩，最緊要知真相先。
講多最後一次，錢真係有!!!!!! 唔好再同我講識人係依個生意掙到好多錢好做counter example。
最後祝師兄你在理想的時間達到理想的平台。上總後多拿錢，早出局，生意越做越大，生活幸福美滿!
(For 外人，平時我地要講嘅祝賀語)

其實電視，新聞，日日都講緊呢個係傳銷，係犯法的，係會比人拉。點解仲要叫人去考慮值唔值得跟，唔通你真係認為個d新聞係宏觀調控？

其實叫你老總比佢出糧個計法黎睇啦，你呢張直接同間接銷售獎金直銷都係咁樣做架啦

咁異地操作呢個方式確實係令到一班外省人去到貴陽呢個窮地方消費，阿爺的確係允許存在。

同埋可唔可以唔好叫呢個傳銷做(行業)，好噁心

[member]睇過老總糧單，有d發展得差嘅老總一個月3000千蚊都無，我再講就會比人追殺[member]

其實真係唔洗講咁多，老總同你講每個月得500叫你走，咁有良心嘅咪影佢糧單一下踢爆曬好過 點解係你呢啲未上去嘅人出post 呢。而家大陸上唔到連登，我做緊同你日日打文咁得閒咩 你自己個time schedule 都知pack 到嘔啦。

一份五百 一人都21份啦，點無3000啊師兄

兩個人申購一份.....咪得2份囉Ching ,只要係發展前補齊額就得

追左成個post 覺得你肯洗心革面唔再呃人已經係好事

但後半post畀我感覺 係一個洗心革面勸人回頭是岸嘅人 vs 仍然做緊類似野嘅人勸人加入

我自己就良心作怪 真係接受唔到要賺d欺騙人所得嘅錢啦

竟然有人覺得個scheme係行到落去

咁睇利用軍隊形式經營
其實傳銷就係咁
你睇埋陷入既人佢地生活模式
冇個人思考空間 冇時間去探索
所有生意既手法都係同一樣 口講畀你思考 但其實佢唔小意識傳達畀你知 其實冇需思考

咁我信你比人拉完都比人放反出黎啊嘛

根本傳銷就係咁嘅格局，上到去打算咩都唔做就有補底工資，呢種諗法從一開始就錯

其實好明顯 用念力勁射 係好有鬼
一時又話自己無玩咩都唔知
一時又up到勁多野出黎
樓主講既野其實無咩contradiction
反而係你既立場先好可疑囉
重申一次，傳銷一向係有得搵到錢
只要你係頂層果啲，
但筆錢賺既係你親朋戚友既錢，你其實無生產過任何value
你只係將其他人本身啲錢轉移去自己身上
再叫佢呃第二啲人錢

講到層壓賺錢唔係衰野咁
個logic同條友差唔多

從傳銷嘅角度的確係咁睇，但呢個1040最邪惡嘅地方就係由你考察，加入，到你上總前嘅一刻，都係同你講，你上到老總呢個位置嘅時候，就算你無任何發展，都會有6-10萬嘅保底工資。然後係考察嘅過程仲要有好幾個人同你解釋個保底工資點産生出嚟。（有班工作叫虛經，行價）好多人就係信左然後傾家蕩產，按車按樓嚟做呢個傳銷，上到老總之後原來同佢當初承諾嘅根本完全唔一樣。呢個係道德問題，承諾問題。

由始至終都係果句: 你buy 就buy 唔buy 就唔buy 後面我只係將我知嘅嘢講曬，我做過直銷，保險，金融，所以我知個game 唔易玩，唔好一時之氣就去玩，呢1040唔易攞，上到去唔係500一份咁計，我講嘅係咁多。

經歷果七日都知道從開始到上總都要分析網上資訊同佢地提供嘅資訊架啦，你玩嘅時候都應該要知道自己玩緊嘅係傳銷黎啦。傳銷係可以搵到錢，但唔好天真到以為自己去到一個位就可以唔洗理下面，白白拎人工，你做任何生意開頭自己打拼，後尾就由你請人幫你做嘢賺錢。玩得叻嘅人其實真係好勁，因為自問自己做唔到

唔係500一份咁係點計

問題就係1040包裝到件事唔係傳銷咁
呃到啲人以為係投資國家項目賺錢而唔係賺緊身邊既人既錢
如果佢老老實實咁講，一定無咁多人會上去

其實樓主本身應該唔知咩係直銷或傳銷，以為呢個世界真係可以不勞而獲 其實成件事你個總最仆街係無比返錢你

咁個問題就係呢筆錢係咪會直接分曬啦 我無資料佢點分曬啲錢，有剩嘅錢又會點處理。正常直銷會扣左成本同研發資金後比人瓜分嘅，所以點包裝嘅位就係呢一part la 又係啲證明唔到嘅嘢黎

我當初就係因為一個貪字走左去做，但如果你認為佢果個叫人加入嘅手法無問題嘅話我都無話可說。
有d老總明知道上面無補底，無二平台，仲鼓勵人去借錢，叫人辭左自己份高薪厚職，鼓勵d無文化學識嘅人去傾家蕩產去做呢個傳銷，唔通呢個手法又無問題？
唔係個個人都好似Ching 你咁厲害又做過金融，保險，直銷嫁

無錯，如果由考察開始已經講哂呢個係一個分錢遊戲，而我又願意做嘅，我抵撚死，但重點而家就係佢係考察時講上總之後嘅承諾唔到，呢個就係手法問題。

搞到咁大壇都未爆好撚勁啦

啲嘢始終假
無可能完美無破綻

其實樓主可以唔洗點理佢
你睇佢講既野都知佢一係做緊1040 一係真心覺得搵錢就可以害人既仆街嚟
講到咩有做野有付出就值得賺錢咁
依家呃緊人害緊人呀
依佢邏輯 打家劫舍都唔應該拉 因為d賊都好辛苦好大壓力咁'工作'

條友完全唔提騙局既黑暗面，剩係講錢果方面，去side track其他人，包裝到成件事好合情合理，你退出因為你廢你無用，真係睇到都覺得核突

159

之前講到，當一個新朋友由上高鐵/飛機個刻已經入左局，因為佢地呢班人每當有一個新朋友嚟考察嘅時候都會開一個wtsapp/WeChat Group去討論/監視新朋友嘅情況。例如新朋友係聽講解時嘅反應，表情，肢體語言等等都會係個group 入面打哂出嚟。每一個講解嘅朋友係講解之前都會收到個新朋友嘅個人資料同埋會有人brief 佢一陣大概應該點講，點樣觸動個新朋友。

屌 原來我果七日比人寫啲咁嘅嘢黎

曾經比朋友呃過上去，好彩無入局，原來咁處心積慮咁恐怖

part 2, 開始由A B C 就到 E F G, 爭咁個D。
仲有原來適合玩呢壇野既係，乜撚 懷才不遇、智商不高既人。
即係成班注定搵唔到錢既低B喺到圍爐呃呃氹氹，好撚野

唔單止，唔知你有無印象，有一晚應該有5個人嚟左你住個度同你了解一個叫生活經營管理二十條，搞到成個邪敎儀式咁，每個嘅開場白都係[各位新老朋友，大家晚上好，我是xxx，來自xxx，很高興這位x帥哥/美女的到來.....]。係開始之前，你嘅朋友同埋你一齊住嘅配合人員都會用唔同借口離開間屋，話落支散步啊，買嘢食啊等等做藉口就走左去。咁其實個一個鐘佢地去左邊呢？佢地成班人其實係去左附近嘅一間屋做中場檢討，稱之為(會中)...
係呢個會，佢地會同總管相討接落嚟嘅時間應該點做，最重要就係，要敎帶你上去個朋友同你傾[三個為什麼]....

果時我都覺好似入左邪教咁

咁又無喎，可能因為我第三日就走左
不過佢地個組織真係好多人，唔只香港人，仲有台灣人，去左好多人屋企被洗腦，好似成個屋苑都係佢地d人咁

哈哈，你走左之後佢地仲會揾個時間開會做賽後檢討添，稱為會後

補充一下，佢地平時有d培訓個主題係會敎人點樣[留人]，意思就係當個新人想走嘅時候應該點應對，不過都係離不開幾招，一係動之以情。一係就話一場嚟到，了解哂先啦，了解不等於從事。我見過比較高招嘅就係欲擒欲縱，帶個新朋友嚟果個(副帶)做白臉，主帶做黑臉。仲有好多套路。

話時話我個陣好難先走到 講好多廢話又呢又路死都唔比我走，又拎走我個喼，佢地成班人仲係機場周圍搵我，攪到我好似走難咁

揾到出機場 Ching 係咪走得好突然？不過有d老總係鼓勵下面嘅人未到最後一秒都唔好放棄，同埋去到最後一步都留唔到人嘅話，佢地會嘗試去[保護市場]，姐係同個要走嘅朋友講返到香港之後唔好亂同人講。佢地會用好多言語去修飾。
例如，今日你選擇走，我會尊重你。但希望你都唔好剝削你身邊嘅朋友擁有1000萬嘅機會。

而家諗返都覺得痴撚線。

係，個陣洗完腦一返到間屋我就執喼走。
佢有叫我要保守秘密，我緊係無啦，我驚佢會呃其他朋友，佢做左一年半載就返返香港，我地都做唔返朋友 傳銷死全家
巴打你返香港點面對d親朋戚友？

完全同感

同意

感謝樓主開 post
希望有係邊緣猶豫既人睇到個 post 可以回頭是岸
希望救得一個得一個

我諗你個朋友個陣應該好憎你，破壞左佢市場
我而家都唔係好知點面對，我覺得呢個心理壓力先係最可怕。有d朋友做唔返朋友，屋企人就成日逃避佢地

呢半年我真係見到好多悲慘嘅故事，有d人本身有經濟負擔，又要供樓，養妻活兒，借左幾十萬去做。最後發展唔順利，無哂錢，要返香港打散工。
有人帶左成家過嚟，成家無哂穩定收入，最後又搞到要借錢，係香港見朋友又要請飲請食，扮到自己撈得好掂，好可悲。

你呃咗幾多個人呀？
賺到1040萬未？

睇都未架喇
唔係都唔駛係咁護航啦

乜撚野buy就buy，呢單野呃人呀仆街
屌你老母躝返上貴陽啦

想問下升職既話會唔會有咩升職典禮 我覺得我朋友都係做緊1040

呢啲人自大成日幻想自己好勁
最易比人呃

呃人咪報公安囉，樓主咁多手頭上證據又影埋申購單重唔夠？

之前講到，呢班騙子係講解嘅時候，仲會攞d書出嚟，斷章取義曲解入面嘅內容，去誤導d新朋友真係相信呢件事係國家做！

班騙子講解個陣會話呢d書喺係新華書局買，已經絕版，但事實係淘寶買到，仲有一條龍服務

樓主有無諗過報公安 警察 搵內地律師解決件事呢？

有d 人入黎洗白
話係樓主個總問題 而唔係1040問題
睇到真係笑出黎 洗腦真係洗得好勁
好似訓著左覺既人 唔想起身咁

有徵詢過法律意見，要班仆街坐監唔係咁易。
有人試過係香港報警，無用。

申購單寫左名，有wechat record，銀行入數又有record，我唔知你地excel 有無畫chart，應該有database 講上下線關係，其實法律上重有咩問題concern ?

有，主任升經理每個月一號會係貴陽市入面嘅酒店某一間房會有一個晉升會。老總係呢一日會出現。

各有各睇法姐，你唔buy 咪唔buy lo， 本身個制度係有得退錢，係佢個總唔退。跟足規距係唔知呃你乜

佢退錢嘅意思係，當你推薦人揾到人代替你，攞代替你果個人舊錢比返你。姐係如果無人replace 你，你舊錢永世攞唔返。
唔好咁天真，當你唔玩嘅時候，上面可以用好多莫須有嘅罪名去踢你出局，然後佢會話因爲你係用呢個不正當嘅方法出局，就算有人replace 你，收唔收得返錢都未知。例如有個罪名係【散播消極】

你考察個陣聽個d全撚部大話嚟嫁 做落係另一回事，Ching 你唔係信考察個陣你聽到嘅嘢下話...

樓主，我要為之前撐兄弟嘅言論致歉 如果係咁撚on9嘅情況我撐你告到條仆街入獄啊

痴撚線
就算你係香港簽哂合約話有得退錢
你申請得黎 退比你都搞 一年半年
你係大陸同我講有退錢
人唔笑狗都吠

大佬上線同自己關係情如兄弟，況且我交完3800唔玩真係退返比我架

如果你唔信當初點解加入呢？你質疑你做過嘅嘢都係因為你個總同你講$ 500一份開始。所有嘢都係信任問題。

咁應該係你兄弟挨義氣私下墊住比你
咦，Ching 你有申購嫁喎。係咪有背到呢張嘢去考試啊

有

記唔記得帶你上去考試果個係咪你朋友？
係咪有人同你講 我受行業委託，我對行業負責，請你也對自己負責

無聽到呢幾句

睇黎都呃唔少人 同埋行左好多年 識個人以前係大陸都撈得叫幾掂 之後無啦啦走左去北海發展 話咩掉筆錢去政府幫手推動當地旅遊業經濟 之後可以拎返 佢都做左幾年但都好似搵唔到錢 好似上年仲比人拉埋入去坐 話佢搞傳銷 都坐左年幾 慶幸當年兩老冇追問

上面班騙子話國家係98年放左呢個生意係廣西，南寧，北海，欽州，防城港

LB 都仲有支嘢
呢個1040乜春都冇

樓主咪再答條勁射柒頭啦 條友上哂腦 想問係咪必睇幸福的港灣同曾x培都係流㗎

關於幸福的港灣同曾培鑒，我攏統小小答你，其實有好多影片都真係存在，但好多都比傳銷分子利用，斷章取義，加上大部分香港人對中國政治嘅認識好少，好容易被誤導。

各位Ching 容許我引用鄰國網站

其實鄰國有好多網都有講得好詳細

同埋唔一定睇幸福的港灣同曾培鑒，睇返個新朋友嘅狀態，仲有好多套片睇，正面嘅仲有連鎖的起源，鄧小平傳奇
負面嘅有焦點訪談，經濟與法等等

睇片個班個名叫正負面

其實行到好多年嘅原因係因為跟住傳銷嘅架構黎行所以無爆破，如果唔係而家存在係中國已久嘅直銷商應該都收皮。 龐氏騙局金字塔式由頂層大佬拎曬啲錢走，落樓梯式就輪流拎錢，想知多啲就睇返上一個1040 post.

玩之前真係要明白咩係傳銷直銷，個game包裝起黎話係國家項目投資，佢規矩要你係果到住果到消費，錢要through 當地銀行走的確會增加GDP，但直銷 傳銷背後negative 位係扣除成本同研發費後，會將你嘅投入分比其他人。我之前玩直銷係除左新加入嘅人我可以分到部分錢之外，佢重有個x%分紅，就係我嘅下線每個月消費左隻產品幾多然後分返部分百分比比我。我諗3%嘅分紅係應該你下線發展幾多然後分返3%加上經營管理二十條規定每人一日消費幾多乘你下線係上面嘅人數乘日數乘3%咁計出黎。如果條數唔係咁計出黎嘅，純粹淨係count 新入會人頭的話，又係可以告佢傳銷拉人頭入會分錢。

同埋國家對直銷規定左要有退貨機制，姐係50800 唔玩一定要退，我果時收到3800 退錢，如果樓主收唔到錢真係可以告條仆街架。

P.S. 其實大家屌我真係無問題，我講嘅係我知道嘅嘢，樓主比我知道更多，我而家流浪緊，去做1040困係貴陽幾年真係唔岩我。其實佢post 果堆點樣開會，朋友係乜性格，你做過香港直銷都用過呢啲手段 都係果句buy就buy 唔buy就唔buy。樓主有咁多證據都唔報公安？

咪理上面個白痴仔啦
懶唔care 又覆大大篇咁
咁撚撐咪繼續做囉 屌你老母
講到咁大義懍然
你咁既智商 係大陸掃地差唔多啦

呢個post都好多人冇獨立思考能力

留低tg,要知道你fd個發展情況同上左去幾耐先知救唔救到

放灰是罪

諗起高鐵同港豬橋

如果直銷有問題就唔會有直銷商啦，你話佢呃人都要知人呃你乜先游說到啲人走架，本身有退出機制，佢無比返錢你嘅，你絕對可以告佢呃人同傳銷囉，樓主證據都有曬啦

同埋無商品拉人頭入會分錢都係犯法架，我智商同大陸掃街差唔多，但你地何德何能救人？點解唔搵公安律師解決？一句好難告得入就算？點難啊？睇下幫唔幫到你？

其實係咪即係你都有呃鳩人

即係呃開人既撚樣從來都唔會覺得自己有問題
直銷狗同金融狗都係要死全家

馬會賭博有賠率，輸左拎你錢又要死全家？ 金融狗同你買基金輸左又要死全家？ on99

屌你啦垃圾
金融狗呃鳩人係中間個操作令個客輸曬錢
你應該做唔少，因為你隨時覺得無錯

咁你買股票輸曬呢？ 我做過曬你討厭嘅行業，所以我好清楚有咩好有咩唔好，我幫你賺到錢你唔會多謝我，我幫你蝕左錢就屌鳩我，好正常香港人心態 你買輪敦金啲人咪為左自己commission 不斷幫你trade lo，我自己就玩受監管嘅product 嘅，輸打贏要嘅仆街心態去1040 學下改下啦，講到自己咁醒，你一定可以玩得好叻

我就咁睇嘅

成件事只不過係財富再分配。

假設土共真係管住佢去run, 成個局只係要你班底層蟻民自己拎7皮出黎玩呢個遊戲。

失敗嘅 人出局 ，錢留低
成功嘅 咪繼續消耗時間換其他人擺低嘅錢。

話唔定仲有政府津貼。

反正咪又係維穩。

個game 嘅别名係資金重組再分配，巴打get到做緊乜

講得出呢個別名嘅人，唔簡單。
最後一句，如果你地認為呢種手法係無問題嘅話我都無話可說。我亦都唔明點解巴打明明係上左去幾日就信個3%效益分紅信到十足。

好，繼續
佢地最常用個2本叫民間資本白皮書同虛擬資本與虛擬經濟概論嚟證明呢件事係國家做。
佢地會揀幾頁出嚟同你地講話國家其實已經係呢d書入面暗示左呢個1040係佢做。例如佢會揭開p.155，然後問你覺得呢段文字係講緊邊個生意？其實都係一d斷章取義嘅手法。但事實就係，如果你上網一揾已經會同你講呢本書成日比人利用去呃人。

屌真係愈睇愈撚慶 條乜柒勁射 做護主狗黎講你都應該拎足十分滿分 喂啊哥 而家擺撚明係層層疊呃鳩人啦，按你個邏輯咁香港班倫敦金狗係咪一樣情有可原呀。仲有話咩有哂證據唔報公安 ，喂啊哥，你訓撚醒未呀，你唔撚係信共產黨呀嗎？64佢都話無撚死過人啦

我只係希望唔好再有年輕人中伏，錢事小，時間是大。

睇黎樓主講中1040唔小野
引哂d護主狗出黎
繼續留名
樓主驚唔驚護主狗起你底？

倫敦金係搵到錢，有人真心分析過先幫你trade ，有人只係不斷以複數trade 黎增加自己commission 。 你唔知點操作，一味淨係屌佢呃人，係因為你無諗過，人云亦云。

報公安拉佢條line個仆街總對共產黨有咩害？充公佢個總係貴陽資產自己分重有益tim, 一句唔信共產黨就唔告？你而家告嘅對象又唔係政府，同穩權唔同。樓主唔好怕，有咩困難講出黎，呢啲呃人行為真係要殺一儆百，等佢係監獄反省下自己。

個別名係考試份嘢括號有寫架 我都唔明你個總同你講1份500就信到十足十，之後又講見過啲總出糧連3000都無 其實心水清我都知阿總又點會比糧單你睇啊 有好多info 你想令自己更convincing 就鳩吹，例如你話收買左公安局，其實一早話左無可能，令我都會質疑一下你可信性。

做過直銷我自己buy 個架構可以長run ，assume 佢真係會加大份額，個模式繼續keep going你係可以拎到1040，係一個只要人民互信就可以排排坐等拎錢嘅遊戲黎，有別於龐氏騙局。我唔做因爲我明白香港人心態好多對不明白嘅事物就話呃人嘅人，我唔想被朋友誤解，我唔想留係窮地方。

你話道德問題，覺得搵錢要踏實嘅，我尊重你，唔好買股票或賭博。

其實你個總對上個總無曬你地，我都想知佢無得發展，無人幫佢拉人入黎，佢都收唔到錢，佢點解唔跟你地走，我諗係到嘅網友都好想幫你，連登仔好熟悉法律架嘛，係咪？有咩咪講出黎大家解決囉，點解一直要逃避問題呢？

留低tg，慢慢傾

呃你時間呢樣嘢先最撚on9 連登仔一睇就知係大人物，講到你時間好寶貴，對你個總黎講佢呃你時間托咩。錢係50800 其實香港人兩三個月人工 唔算多，好多人上左總先叫自己親人黎玩tim 我又唔見樓主講呢part wor. 不如解釋下啊？ 上到總知道搵埋啲錢咁無良心重害自己親人？

爆料出嚟個總已經走埋，同我地一齊走，ok?
你喜歡嘅不如開個post 撐1040,無任歡迎

咁你又知唔知有人上左老總之後，即刻叫哂成家人走....只不過係消息比人封鎖哂

佢對上個總呢？ 樓主開post想救人架嘛，我raise 問題你解答，啲玩緊1040嘅人睇到平時無諗到嘅問題，會思考會走，我幫緊你架

佢呢個叫偷換概念
你講緊希望年青人唔想晒左自己既時間
佢就話人地呃你時間冇用

講多啲呢啲消息，等班人睇到，我覺得幾好 同埋消息點封鎖到啊，你咪一樣係到爆緊料

Sorry, 我可能唔係好對應回覆。你要知道自己曬時間換黎嘅係乜嘢？我之前有篇文講左成個operation 唔易，你follow 到嘅話你已經學到好多soft skills. 直銷成日講自己係做生意，因為呢個game 玩落就知同做生意概念差不多。

你個post叫你問我答啊嘛。樓主想救人，你就要了解上面班人嘅諗嘢模式，接觸到嘅資訊係點，而你又有足夠evidence 去support 下先可以救得返佢地。你而家post嘅嘢佢地都接觸過，唔係咩有力證據，你既然都post左咁多內部嘢，不如玩大啲啦。呢到係我暫時站係班友嘅角度諗到嘅問題:

問題一:
Youtube 公安都捉過傳銷嘅人，點解你有咁多資料，銀行有曬record 都唔試下告？我想知面對嘅困難係點？ 我都想幫你杜絕呢樣嘢嘅存在。

問題二:
佢除左呃你50800 之外重呃左你啲乜？

問題三:
點解明知呢個係拉人頭嘅game, 啲阿總重要上總後拉自己親人入黎？(拉人頭好快會爆煲，點解咁多年都唔爆？) 拉自己親人入黎即係接火棒。

問題四:
點解入左公安局可以咁快出返黎？傳銷好比殺人放火，你係大陸去打個飛機捉到都要坐十幾日，傳銷咁易比你走？

問題五:
你爆料個阿總係咪姐係岩岩上總一個月知道筆錢係$500一份咁黎果個？既然已經拉大隊走曬，佢嘅上線留係到都無錢，點解唔跟你走？

來緊十二月好多紅假，係叫人上去嘅高峰期，大家提防一下，都呼籲下。
係度講下點分你朋友係咪做緊
1。唔講係邊做/貴陽昆明南昌南寧成都武漢長沙/二三線城市
2。冇公司名
3。講唔出實際做乜
4。聲稱可以搵好多錢
5。明示/暗示你上去睇下佢做咩，需時5-7 日

點樣叫人
Level 1。
主要對信任度高，親人，best fd, 忠誠度高嘅下屬
「我上面有個機會好正，跟我上去睇下la。唔好問做乜，上到去你就明」

Level 2。
對普通朋友，通常會食幾次飯，同你講佢返左大陸做野，講到香港冇機會，上面點好點好。有日就話你還掂放假，帶你上去睇下我做嘅野，順便介紹d 勁人你識。

Level 3。吸引到你自己送上門，主要對唔熟嘅朋友，陌生人。
建立形象撈得好掂，講到大陸好吸引，搵好多錢。因為唔熟，先入為主同第一印象嘅原理，堅撈形象好易建立。如果你覺得香港打工冇前途，想闖一闖，想轉工等。就會問佢依期有冇好路數/帶埋我上去搵食。佢先會吊高來賣，話唔係佢決定，依個機會好多人想要，要問一問上頭。可能會安排一個餐局同佢「上頭」，通常係高級成員，背景優厚嘅人。之後再同你搞時間，睇下幾時方便上去。

主要套路係先關心，WhatsApp 你，約你食飯，拉近關係，加強信任度。正常朋友都會做，所以不易察覺

再推崇，讚下你，令到你飄飄然。

然後高估（你咁叻，一定搵緊好多錢/好快升職la) ，正常人反應都會謙虛say no，依招想令你自覺被大才小用，自己應該得到更好。

之後下危機，講到香港前景點差，做成世都買唔到樓，冇夢想。令人反思係咪應該要搵其他出路。同心諗點解自己個fd 諗野成熟遠大咁多，自己成個廢青咁。開始動搖同認同對方，疑心大減。香港人真係好易中招，一講香港點差，受害人都會滔滔不絕，跟本唔洗成員出口。

最後俾機會。推到你地獄，一個你信任嘅人，欣賞你嘅人俾機會你，拉你出依個地獄。仲同你講依個機會好多人爭，你唔要就俾第二個。當你未來得切冷靜思考逼你決定。心諗幾日時間睇下冇死，唔岩自己咪當去旅行見識下。
成功！依五招做得純熟你完全唔會覺得有可疑，騙人於無影無形。當然要純熟真係好難。

詳細guideline

下面就係某個[德高望重]嘅老總嘅筆記

樓主你不如答左呢推問題先，你個推過程要睇上網都搵到，上面幾個問題先係關鍵，唔好比人感覺你係解釋唔到，咁會削弱你嘅公信力

1.首先，你要捉個老總去坐監，要有人證。起碼要有30個人去指證。然後要有齊個30個人嘅申購單，關係圖，入數紙，先可以［立案］。立左案，公安先會去調查。而呢d咁重要嘅證據已經揾唔返，包括我自己加入個陣個份申購單己經唔知去左邊。而且個制度已經揾左個叫申購總管嘅人做左替死鬼。根本係好難令佢入罪。

2.除左錢，仲有時間啊屌你老母！呢段時間我嘅人生係無左，知唔知我揾親工都比人問我呢段時間點解無嘢做，唔通我答做1040啊仆街！！

3.你上到總個陣會有一輪嘅洗腦工作，其他老總會千方百計令到你認為分錢呢個模式係無問題/用利益勸服一d新上老總嘅人繼續做。
比人洗左腦個d人係真心認為呢個模式係無問題，叫埋自己d親人嚟係唔出奇。

4.承接返第一條，其實拉左d散仔都無用。d公安都知道呢班人做緊d乜，什至有公安都知道佢地講乜嘢都會比班傳銷分子話係宏觀調控。

5.一個人揾3個人，姐係一個老總正常係有3條線。個結構係1 3 9 27。而家係有一條線爆左姐，咁另外兩條線未爆嫁嘛，仲有錢收嫁嘛。

大家成日問點救人點救人。大家應該見到一個好好嘅教材點解中左嘅人咁難救，所以預防係勝於治療。

話自己做直銷，自己google 下直銷/傳銷/層壓式詐騙嘅分別先la, 大把網站教你點分。不斷用1040 係直銷模式來混淆視聽。

呢啲明顯係傳銷
同LB以前嗰咩拉下線上侯爵大同小異
有人員招募就有錢分
我都聽到悶
明白樓主嗰種再世為人嘅心態
只能説 要救呢啲人
要有大智大勇大毅力
仲要好夠運

好多謝您回覆。以下我少少建議:

1. 其實有無問律師點搞？三十人以上重要三級以上先可以定義傳銷罪，其實1040呢一樣嘢無犯法，set到岩岩好29人。但如果以詐騙罪可唔可以試下告得入呢？搜證點解係人民搜證，唔係公安搜證架咩？一check record 條友已經玩完

2. 其實您上線都唔想您付出咁多時間，都係想您快啲搵完人上總 搵工嘅話，您話呢段時間去左旅行咪算囉。重年輕重新開始啦。

3. 虎毒不吃兒，我自己覺得呢個模式的確除左錢之外有一啲嘢可以學到。如果您覺得分入會費好有問題，好無道德嘅，我支持您走。因為3%國家分紅我真係唔知真定假，我淨係知道唔係500*一份同乖乖地跟住玩就會拎到1040 其實好多人都係想快啲出局拎完1040萬，您當初玩嘅心態其實係沖住3%國家分紅黎玩？無諗過d錢點分配？

註: 其實大家好concern 呢個係咪拉人頭接火棒嘅遊戲，直銷商存在左係香港廿幾三十年都未爆煲，正常速度發展其實無問題。

4. 拉散仔點會無用，殺一儆百，傳銷最可怕地方係動員力，共產黨最怕呢樣嘢，去深圳打飛機都要坐十幾日，佢都唔會拉啊頭架。係到搞有組織活動，因為您係散仔就放您走其實好唔make sense。

5. 其實您成條line 走左好影響隔離line 嘅人，我好好奇佢點留住另外兩條line幫佢繼續搵人入。定其他兩條line total 58個人都覺得呢個模式無問題，係得您地29個人先覺有問題呢？

其實佢地嘅概念好似，所以我話左佢無退50800比您，您應該告到佢仆街。

大把人衝住個保底工資去玩，而家承諾兌現唔到，我係咪應該話都係我自己衰，抵撚死。 當初無師兄咁獨具慧眼

您當初sell您下線講上到去就唔撚洗做？ 我個兄弟sell我係快撚啲出局，拎住啲錢做其他嘢最好。呢個platform 係拎第一桶金嘅好機會

如果你要咁睇都無辦法，呢個post 就一定係叫人千祈唔好做。揾錢有好多方法，無謂揾埋d陰質錢，又犯法。其實係世紀城入面，成日都banner ，廣播話1040陽光工程，連鎖經營是傳銷，國家禁止傳銷，從來沒有暗中支持。佢講到明話禁止，有d人都可以曲解個信息，咁真係無計。

做緊嘅人如果睇到呢個post,一定係覺得呢個係人為調控

同埋佢講果時都有bug la，上去拎有六位數保底收入。您投入二百萬搵二十九個人去考試，之後叫佢地返香港，如果真係保底有六位數，您唔洗兩年就財務自由啦，根本無可能，阿水都知要發展先有錢拎啦 唔係點解計盡都係得1040萬。但係佢要等一個月先可以升職，一個人要經歷七日先考試呢啲設定其實唔想發展得太快，驚發展太快會爆煲。Anyway，都係果句: buy就buy 唔buy就唔buy

因為啲公安連魚毛蝦仔都唔關返一段時間，啲人咪繼續囉，我覺得您出post幾好 等啲人了解多啲都係好事黎。我同您傾完我都唔覺得係陰質錢，因為人人機會一樣，跟住玩，正常發展走人就拎到1040萬，反正唔會爆煲

屌……見撚到幅圖我懷疑係咪識你
定幅圖已經係公廁

三月頭上過貴陽

邊幅？
有無中伏啊 Ching

考試嗰幅圖
帶我上去嘅話幅圖係香港人團隊整合出黎
大陸嗰班人唔知

收皮啦 廢西 屌你老母係雞係公廁加死全家呀撐傳銷 我屌你老母

個幅公廁嚟，yes,I know

好多神話都係d人吹出來，就係要做個好勁嘅first impression
而家走左個邊人已經比人講到受左嚴重調控，然後比人封殺，斷絕聯絡

香港人老總有幾十個，年半至兩年上總係好理想嘅時間，當然氹你落搭都係咁講。事實係我眼見好多人兩年都未上到總，一年都未上到經理都有。
經理都係按照個發展情況出糧，我試過有一個月得1700幾添，試過有個月年人補錢無糧出。錢可以係銀行攞出嚟。
19000返還對大陸人嚟講，如果好慳真係撐到好耐。但香港人就一定唔夠，大把人要再借錢去生活/多數佢會鼓勵你一開始[借定之後d生活費],比如借20萬去玩呢隻game。大把人要搞到返香港打工同再借，債填債嘅又有。

會員用念力勁射智商有問題
根本唔明大陸行果套法制用埋背後既利益集團
真係睇完佢講d論點笑撚到369
唔撚理真心定假膠都覺得條垃圾咩出走香港
睇撚死都唔會走到

果條用念力勁射 白痴仔已經冇得救嫁啦
大家唔好應佢由佢單機好過啦
見佢用埋d智障logic想偷換慨念真係笑死

難得樓主咁有心想救人
唔好浪費時間答佢d咩問題啦
明明預設哂立場係度懶中立 睇到想嘔
又話自己認識唔深 扮哂唔care
又列咁多detail出黎 矛盾到
句buy就buy睇見都尷尬

點解個個身邊都有朋友中 得我完全未聽過有朋友中

其實話我logic 有問題，傳銷死全家，白痴無腦嘅人，智商有問題嘅人，不如講下點無腦，點智商有問題好無？連討論都唔討論，您同啲廢中一句話廢青無解釋嘅人有咩分別？

只係口號式人云亦云 救朋友？您地咁感情用事唔好話救人，救自己都搞唔掂

同我講大陸背後利益集團唔明果條友:
知唔知傳銷如果交足稅，為國家帶來幾多收入啊？知唔知當年點解要禁傳銷啊？ 佢無出局制嘅話以中國咁大規模嘅傳銷系統，企最頂果個已經可以係Forbes 首富。你研究完個架構，法律同中共concern嘅事再討論啦。

我偷換概念？樓主偷換概念又唔講 您要單方面睇我唔好，係因為您先入為主嘅概念姐。您自己唔openmind 唔用腦分析我無辦法。我係帶比大家從另一角度睇呢件事姐，我從來無話呢筆錢易搵叫大家快啲上去，您賭博都有機會輸，無能力堅持嘅唔好去。上去嘅人心態似係買六合彩，50800 換1040 萬，贏左固然開心，輸左就屌鳩您，呢單嘢其實好反映到香港人輸打贏要嘅心態。

其實一件事唔會單方面唔好，即使倫敦金Margin 牛熊 accumulator 呢堆嘢您識玩玩得好一樣搵錢，但唔識玩輸錢嘅人就會話呢啲工具係呃人。您當1040係件投資產品都可以，佢去到後期點樣制止爆煲係果七日都有講過，聽樓主之前講而家係某啲省份亦都run 緊，啲認為不勞而獲國家會養懶人嘅人其實係抵撚死，文化大革命比您睇到做又36唔做又36 嘅問題啦
我覺得要屌嘅係啲人present ge 手法同自私貪心嘅心理囉

其實我認識唔深，您list 我點矛盾都好
批評好容易，話人講嘢廢話，垃圾，無logic 真係好易。點矛盾，點垃圾，點無logic 您唔list出黎啲人點睇到單嘢嘅問題呢，係咪？

想幫樓主，唔怕神一樣嘅對手最怕豬一樣嘅隊友

「其實一件事唔會單方面唔好，即使倫敦金Margin 牛熊 accumulator 呢堆嘢您識玩玩得好一樣搵錢，但唔識玩輸錢嘅人就會話呢啲工具係呃人。」

人唔笑狗都吠
一件事好唔好係取決道德價值
但你條on9仔同隻狗無分別

Wow 拎完1040 萬去滾大佢之後助養返29非洲兒童，夠道德未？ 我唔知您點定義道德啦，或者您覺得佢sell您嘅資料要100% accurate 先叫合乎道德啦。自己有腦嘅，人地介紹完比您，自己諗個投資價值是常識吧？

或者我真係同隻狗無分別啦，做隻打工狗，hea住收人工嘅狗。

咪就係 而家屌緊係佢成個模式係要不斷呃人先生存到延續到落去，而唔係似其他牛熊股票咁 乜撚野唔會單方面唔好，姐係呃鳩人呢樣野都唔會單方面唔好？

啲公司做M&A為左用低啲嘅價錢收購，或者大户想大量買入某隻股票，發放負面信息，趁低吸納，您無思考過啲info 就落decision ， 又叫無道德呃您？

您打份工公司同您講好快升職加人工，結果大家都知係想以低價錢請人，又叫無道德呃您？

唔知連登係咪小朋友太多，對世界唔熟悉啦，分析完信息真偽，睇中一樣嘢嘅價值咪去做囉，asset bubble 都係吹出黎，您賺錢果時又唔見您話無道德？

股票都係不斷接貨個market 要liquidate 先可以延續到落去 呢個模式叫唔叫不斷呃人先生存到？

最鐘意見到d社會垃圾扮智者
明明成個模式係靠呃人賺錢都講撚到好岩咁款
條友一撚定做開敦倫金

我係你就唔再講啦 愈講愈見底 笑死人

呃人係拎完您錢您無得上去分錢先係呃人，而家問題係沖住不勞而獲3%分紅果一樣嘢而屌鳩個制度呃人，其實唔撚用腦玩我真係幫您唔到。

Block 撚左個傻閪佢先，又話自己只係去過7日

又話肯定老總唔係分500一份又乜又7 你咁撚清楚又唔列哂出黎？

點解我要信你去過7日講既野 都唔撚信樓主做過大半年

你都on撚9，唔洗理個on9 仔

無人叫您信我，block 就自便 網絡世界都係想睇自己希望睇到嘅嘢姐

見到你咁就真係可鳩憐

講左我最想知嘅野，就係係咪搵到錢
上去嗰陣不斷俾人洗腦話點賺點賺
只要喺貴陽付出一兩年嘅努力就賺到好多人打一世工就搵唔到嘅錢
又話團隊一定會幫你
因為幫你都等於幫自己
講到只要肯參與，就一定係千萬富翁咁
不過冷靜後諗，話就話搵三個下線
但要搵幾多次先中到三個？！
每次都要包機票包食包玩
邀十次先中未死？!
後尾不斷追問佢地搵錢同會蝕依個問題
有人先好隱瞞咁話其實真係唔係實賺1040
有人玩得衰只係得800幾萬
但補返句有好多人玩得叻賺多過1040都得
再用句「就算蝕，都有成幾百萬差唔多成千萬揸手，喺香港打工會賺得到咩？」包底，真係定力差啲都會中伏

而家睇到樓主咁講，更加肯定唔係講到賺硬咁，再講，依單野照大陸傳銷法嘅定義，根本已經係犯法拉得，我問返上面班人冇一個正面回應過，淨係話我睇唔明，與其喺外地搞一壇犯法野仲要唔知賺唔賺得返嗰7萬, 不如安安分分喺香港好過 至少餓唔死良心又好過

岩啊，有風險架，所以諗清楚唔岩做就唔好上去啦

樓上果位果7日真係學到好多野

你引用完我就睇到佢講咩，難怪佢保險金融直銷都做過，人閪就做咩都唔長做唔掂

諗左好多個月先決定唔做 所以我無樓主咁多資料，但我會諗有乜好有乜唔好。

直銷可以parttime 做，正職做bank 可以保險金融一齊做，眼光狹窄到呢

簡直覺得佢生存到今日就知香港係創造奇蹟既地方

就係因為有個d 洗腦公司扮認同呢d 傻鳩，佢地先有返自信相信自己，但其實係其他正常人眼中只係傻閪一名

我諗我明你點諗

同上面班香港人一樣，好聽就叫open mind
不過點都好，做定唔做最後係自己選擇
雖然嗰七日佢地做嘅所有野都係侷你參加咁滯 但又的確冇話你最後唔join唔俾走嘅，起碼我嗰次冇啦

我亦冇否認個方法搵唔到錢，只不過冇講到賺咁多同最後輪唔輪到你賺咁解
抱投機心態同自命不凡嗰啲去玩未必輸，如果聽過晒樓主同其他踢爆post都堅持信自己玩得掂咁，其實冇問題喎，但唔該叫人上去嗰陣咪呃呃氹氹，唔熟唔食

聽下無壞，參唔參加無人迫您，同意唔好呃呃氹氹就得

講真見佢係咁回反樓主就知佢仲做緊
係做打手唔想比人知道內幕
支持樓主繼續爆

年半前， 我女神約我食生日飯 (幾靚女, 但最近大陸味重左好多 )
佢話係上邊工作， 應該2年內係香港買到層800萬樓...又話之前係香港日日朝9晚5 得雞碎咁多，如果番香港工作一定唔會習慣。

我問極佢做緊咩工又唔講， 到我話想上去睇 佢又冇順水推舟帶我上去，話如果我係香港撈唔掂先帶我上去(諗番其實佢可道成件事係有問題,唔想害我 )

係囉
其實係咪做緊/打算做/定有好fd/好親嘅人做緊

可能睇死你7雞都比唔起廢事叫你

乜撚野唔好呃呃氹氹就得
你老母啦唔靠咁撚有人會跟人番大陸咩on9

算啦
裝睡的人叫不醒
樓主慳返啲口水好過啦

我都無講咩內幕嘢 全部七日入面您都見到，其他都係我自己嘅分析黎，所以有乜唔認同咪大家討論囉

上面嘅人只會覺得您地裝睡

您班人慣左一套打工仔思考模式，比人呃住去都因為你地on9

關咩事,本身e個概念就係外國傳入黎

啲人起源 玩法都唔知就扮專家 反對唔緊要，讚成唔緊要，最緊要有point

我有係類似公司返過工,純文職,基本上
100%呃人又話買地又話起樓但幾個戶口
超多現金存晒係到,有興趣既你問我答。

做e行(包埋正當既保險基金),假如你係靠
親戚朋友先開到單既(最親果d,唔計職場果
類),就根本唔岩食果行飯,問心有幾多親戚
朋友俾到錢你駛。

呢啲比人cut account 啲錢就走唔到架啦 上面單嘢樓主重出到糧，應該無事。大家對於個概念太差，咁樣點遊說人走啊。

買保險大家話買安心，最後唔洗claim 咪又係掉錢落海 睇得明唔玩嘅人我buy您搵錢有好多方法，但睇唔明屌人呃人嘅人真係比您笑死

係咪我睇漏咗乜嘢
直銷係你sale到product/service
對上條line有傭有分紅嘛
咁1040啲人有咩實質product/sevice provide得到
冇就唔係直銷喇
靠人員招募同啲下線泵水上去分錢
即係層壓式/老鼠會
仲有咩好爭？

至於話buy唔buy呢句說話
以中文嘅角度佢又冇講錯
個mechanism運作起上嚟係搵到錢
但都話明中文角度咋 係你響度玩文字遊戲
宜家搵下線嗰方式係靠呃靠瞞靠吹靠氹
唔明言實際業務水你上去叫你自己考察
講啲咩國家咩發展嘅虛言
教啲人巧言令色咁引人入局
洗晒腦又唔比人走
你可以話上述嘅嘢冇犯法 係你蠢中伏
但就絕對唔係正當生意 咪扮直銷商

你用名家角度詭辯話傳銷無問題
咁我都冇乜好講 理論層面上啱嘅
但有時錢唔係最重要
更加重要嘅 有時係道義 係後果

最後 細個睇雀聖 元秋有句對白
香港地係遍地黃金，但黃金下面好多屍骸咖
想拎金定做屍骸 定係好好做人
想奶呢味嘢嘅朋友諗清楚

利申
差啲家破人亡的小朋友

每人攞1000蚊出黎，玩一個遊戲分咗舊錢叫賭博。大家知個風險，心甘情願。
叫人攞錢出黎投資，實則背後乜都冇做，只係由一班人分咗舊錢果d叫詐騙。

倫敦金，經紀果d係咪詐騙視乎佢究竟做咗d乜。

係度講下謊言係依個模式嘅必要性，講大話真係攞正牌
雖然你去考察，成員會吹噓到成個模式好完美，一定賺到錢，唔會爆煲。但係佢地官方說法都會話依個生意其實係十全九美，就係有謊言。(如果有去過嘅人，佢會帶你行公園，話公園充滿好多暗示，依一部份佢地就會講)
成員會同你講如果我係香港同你講69800 賺1040，你會覺得好On9，一定唔會信，但我真係好想俾依個機會你，希望你可以明白。(依個步驟叫【掲謊】，因為呃佢來係為左俾機會佢，所以好多人都接受到，但係多數人唔知會有下一次嘅掲謊，就係你上總後同你講之前嘅野都係假嘅，唔係咁你邊同動力上來，唔緊要la，你依家下面咁多人，唔驚冇錢。咁就唔係個個都接受到。所以其實上總後都會請你去個旅行，與世隔絕再慢慢”輔導”你)
大家諗下如果你朋友，係香港同你講貴陽有個生意，你俾69800 搵3 個人，最後賺到1040 萬，你會唔會上去。
好!當你自命不凡，覺得個模式對你係機會，自己人脈廣有信心賺到錢。去到某個階段你就要開始同人講解，其實講解內容大部份都係假的，其實你都係幫人呃人入來。講解內容全部有稿，唔係你話改就改。如果你咁誠實講解嘅時候同其他人帶來嘅人講，上面雖然係有錢，但其實冇補底工資，要有人先有錢。人地咁辛苦叫到個人來，你咁樣倒人米，人地就會唱衰你，臭朵後其實你都冇乜價值，自己都做唔落去。所以依個生意謊言係必須，而你唔會知道因為你嘅謊言會害到人有咩後果。
我認我之前去做係衰on 9 衰貪心，但係咪代表呃人嗰個就正確。如果抱住我呃到你係我醒，你俾人呃係你on9，咁香港都唔需要咩消委會，咩商品說明條例，全部都係受害者自己唔check 清楚。

學上面果隻護主犬講
係資金分配遊戲
成功就搵到錢留低 失敗就退出 浪費時間金錢
我又好想問下你
成件事只係不斷有新成員加入 養肥上面果班人 成件事係冇生產力 可以搵到錢既人 只係寥寥可數 點解你重會係度支持呢件事
樓主好心勸人地唔好中伏 唔該你就過主咪搞亂件事啦仆街
宜家我地個觀點係 就算真係有機會搵到錢 都只係呃人上去虛渡光陰既陰質錢
你就講呢樣 講果樣黎嘗試質疑樓主

老鼠會同層壓式係Cap 完水最頂條友就會走佬，但1040個模式唔係咁 所以我一直講樓主無退返50800係可以告人傳銷，欺詐。無product 無service ge 六合彩都係tim，您又買？另外直銷同傳銷係外國係無分架，中國分係因為以前太多人欺詐，做成社會動盪。不過我同意: 香港地係遍地黃金，但黃金下面好多屍骸。您如果正正常常，跟住規矩去做，您係拎到1040萬，佢唔會唔比您升，樓主都明白。至於呃呃氹氹係做事手法問題，呢個係人嘅問題，您可以唔呃呃氹氹嘅

至於用國家做包裝，我唔覺有咩問題，的確令到個地區好旺wor，睇wiki 都有講

我唔同意無生產力，您自己睇返我講過點解玩得成功嘅人都好勁 新成員加入養肥上面班人我都唔同意，因為我相信呢個唔係金字塔式嘅遊戲。

佢間野好正,佢係咁叫人投資俾佢
當7年賺到錢,咁呢就可以賺500%既錢
,中間仲自己發行埋貨幣仲預計公司會
上市預售公司d股份,但未上市都唔算係
股東。

1.未爆煲未走佬咋 LB 炳翰夠未走
2.賭博同從事一份職業 我諗你類比不當
3.宜家講中國 分開叫亦令大家好分啲
4.mechanism運作下拎到錢 明啊
5.請爬文 嗰啲說辭有限制 唔係話改就改 嗰啲唔係呃？連做法都有限制 點樣唔呃呃氹氹 咁公司培訓下線都要佢地呃人 即係對外營運手法都有偏頗 咁大家話呢間公司呃人有咩問題

歡迎繼續咬文嚼字

至於國家包裝
用國家名義殺人都ok喇
有咩唔得先
呢個我buy啊

事實呢單嘢對城市有乜貢獻可以諗下嘅

傳銷比保險更賤格既地方係手法, 就係往往呃啲唔成功嘅人 譬如學生呀又或者好窮呀搵唔到錢嗰班人 一開頭係連獅子開大口要係人畀幾萬甚至叫人借錢去投資。

性質上嘅都有好大分別 賣果個人往往
明知嗰樣嘢係唔work 或者無價值,
純粹係想將個損失轉移又或者係想分人哋
嘅入會費而去銷售 賤格程度更高於叫人
參與倫敦金個類 一般投資金融工具未至於係明知輸硬而投資保險只不過係想將個風險轉移投資人壽又或病嘅保險基本上呢係總會用得著嘅, 但傳銷狗往往呢係張一樣明
知冇價值嘅嘢 無所不用其極咁樣去銷售出去而收取一個好高嘅入會費。

但其實咩保險和傳銷都有上線下線 假如真係要搵啲 咩上線下線呀我工具呀咁不如黃昏靜待少少你做 同埋解説 第一步嘅要搵親戚朋友去買手又話今半有冇客源其實坦白講嘅不要你啲friend畀錢你開飯好啦

用google語音輸入未改好咁send左出去。

我個frd 大學畢業 無啦啦話返大陸做野
話有三皮野一個月但佢爛gpa 個人好hea
問佢份工做乜同咩公司就永遠冇確實回答
係咁講中國發展好好(雖然係事實) 但本身佢一啲都唔關注中國時事

我覺得8成佢係做緊

其實呢堆都係concept building 黎，1040傳銷狗就係用錢買機會，保險狗就係風險轉移嘅concept，而最終結果您觸發唔到啲條件，您投入嘅資金就係比人分左架啦

佢無朋友埋手就由鳩佢啦,控制唔到。

說詞: 1040係同發展當地基建有關
事實: 1040係同振興當地飲食 旅遊 零售業有嘢

點都好 地方政府點都有著數
有班友充大頭鬼嚟我度飲飲食食
有人告 ？ 點會理
大家都知告冇用 政府甚至有份分錢嘅情況吓
你仲好意叫樓主去報官 真係

搞返清楚
點貢獻都好 點美化包裝都好
呃就係呃
除非你話洗費啲錢間接去到當地流動
再間接幫助啲大型基建發展
咁我冇嘢講

唔怪之得我個fd 最近去土耳其，原來已經上左總

大家concept 唔同啦，我concept 係一個投資機會，類似做生意。您嘅concept 係職業嘅concept la，唔緊要嘅，如果呢樣嘢對社會百害而無一利，會自然比社會淘汰

念力兄，我相信你淨係考察過7日，我亦都唔明點解你考察完7日可以咁確信你聽到嘅內容。好似言之鑿鑿咁解釋個3%效益分紅點嚟。可能你有朋友係其他地方做緊或者上左總。其實我之前都講過，唔同體係，個分配制度，什至抽佣制度都唔同。我做緊個體系係555，三代老總每份500。有d體系係5433,四代老總每份一代500，二代400，三代300，四代300。而且有d體係嘅老總仲要比再上面抽水。另外，收入來源方面，其實真係好睇d老總嘅做化，有d仆街老總會將呃返嚟d錢擺係床下底，有d老總會將呃返嚟d錢做生意，有d賺到錢又內疚想贖罪嘅咪分返小小比下面嘅老總，所以收入來源唔一定係500嘅倍數。
至於有關二平台，國家項目，可以好肯定咁同大家講係一定無。
之前有師兄提過party room,其實間party room 係用嚟做現實嘅一個工具嚟。好多無知少年去完真係信會揾到錢。想知更多party room嘅嘢留低tg。

90年代傳銷太勁，真係令到當地房地產價格暴升

貴既醫療保同公司買既工傷保同投資及人壽保險基本上一定會中, 只不過假如去拎e筆錢去投資嘅話可能會搵到更多姐。

你fd應該係自費去，上總個旅行只會帶你去大陸旅行。而旅行d錢就係我地平時嘅自律罰款。

咁講 其實用念力勁射同樓主對成件事既原理/運作模式有非常相似甚至相同程度既理解
差異係出係對呢一堆facts既interpretation方面
i.e.了解完之後 用念力勁射既支持vs樓主既反對
其實一句講到尾都係睇你個人有冇道德觀念姐
用念力勁射既道德底線低到去地核 咪覺得冇問題囉
但當然呢d野非常主觀
你話我正義撚都好 我自己做人就唔會做到咁撚陰質
你睇下中國就知道如果一個國家既人民冇哂道德觀念個個地方會變成點既樣
最後 希望用念力勁射同一眾傳銷狗早日死全家

國家項目真係無 但佢又未至於呃您，您可以拎啲錢同人合作去投國家項目嘅

六合彩又唔見您無道德觀

淘汰,無咩可能仲愈黎愈多花款,始終人就係
貪。

5萬換1040萬 以前啲人叫您買騰訊咪又話人呃您接火棒，屌曬撚氣

其實道理同賣白粉一樣.白粉就更極端.
自己賣好啦.唔會自己食.
介紹比人食同幫手賣.好野黎可醫病可升仙.賣又搵到錢.
有供有求之嘛.我無害人呀.佢上癮係佢問題.
的確又搵到錢

同樣係就算搵到錢,都輸晒真心朋友親人.

個game 其實好睇到人性一面，樓主有無興趣同我合作出本1040人性揭秘嘅書？

咁毒品要社會比錢醫佢，傳銷對社會都有好處嘅

講多小小，其實係中國，傳銷係有分南派，北派。1040係屬於南派。南派著重洗腦，手法温和，北派就係傳統個種，你唔比錢就會禁固個種。

做1040嘅人，一向都係好多詭辯，偷換概念，呢d係做傳銷嘅人果個行為模式導致嘅結果。因為佢地每日嘅工作就係指鹿為馬。扭曲嘅價值觀我自我合理化1d錯嘅事情。

我再post多一次，呢篇南傳秘密已經解答左好多人成日問嘅問題，有興趣都可以參考下。

嚟緊，我會將佢地培訓嘅資料披露。

班低層搞到破晒產痴晒線,都係要社會比錢醫同養去善後.

又玩偷換概念
不過都冇打算同你嘈 始終道德既野冇絕對
不過都要主觀地由衷祝福你快d死全家
少一件你呢d扭曲既垃圾對呢個社會甚至世界都有好處

您做政府唔明咩 所以我覺得係要拉架

上市公司有真業務點同,股票=集資做生意.做生意賺到街外錢再分派比股東.
股票點分好唔好
好既股票係幫股東搵錢
唔好既股票係搵股東錢
好明顯.傳銷係搵股東錢.用新股東錢去補貼舊股東.

Concept building 姐，您睇得清個玩法，就明白點解我會用六合彩為例架啦 道德嘅嘢個人睇法姐

政府都唔係話拉就拉晒啦,賣白粉夠拉,拉得晒先得架.
唔通又話賣白粉政府暗中推動咩.

03科網爆破點黎？ 您個concept 岩啊，但係股票啲人唔係咁玩囉

你知係行緊邪道就得了

佢知自己做緊咩 但唔覺得害人無問題
典型中國人

邪道？做金融地產果啲都係呢啲bubble 嘅罪人啊，但又咁多人去做？

香港人最叻玩呢啲嘢 中國人算得係乜。

玩股票都好多唔同派別
你有冇見長江實業執?

地產金融正路都是如股票.集資做生意搵街外錢.
而不是扮到是朋友為佢好,立機心去搵新人入來做替死鬼吸佢血食佢肉.

做既野同d教會好撚似
比傳銷呃既人似乎都有個共點

咁您見1040執未啊？

巴打你個名就正正係佢寫照

您當1040係個集資平台咪一撚樣 呃乜春啊，都話50800退得，無人迫您加入囉。唔同派系唔同玩法，樓主個總走係因為對成件事概念唔正確

但我唔見1040真係有國家工程出現

不嬲傳銷就似宗教 您講得好岩。保險都好似宗教架

集資係要黎真做生意就係.而家係無.只係舊有者去分左新來者既錢.咁算集資?

屌咩 我七日都無聽過啲錢會投資咩國家工程囉 只係話上總之後有3%分紅同埋二平台國家項目投資。都話個game 唔可以一個人玩一個人發展囉，要合作囉，您唔合作1040點投國家項目啊

你50800退咗3800咋喎

之前講到，班人日常嘅工作包括要上培訓。其中一班培訓就係叫（宏觀調控）。
個培訓多數係由d資深嘅業務員同新嘅業務員去講，洗腦。當中包括國家點樣利用宏觀調控去控制，比公安檢查嘅時候要點應對等等。
下面就係培訓嘅資料，佢地稱之為框架。

宏觀調控
一、定義
宏觀調控是以宏觀經濟為目的，以國家政策為導向，以行政經濟為手段，為達到某種目的和意義，由國家行政職能部門採取的措施，它是由公安、工商和稅務部門聯合組成的。
二、調控內容
各行各業都離不開國家的宏觀調控，同樣連鎖行業也離不開國家的宏觀調控，它是行業的一個重要的保障
1、反面宣傳適當控制發展速度，使行業在發展中更注重質量。「傳銷」在中國人的意識里是坑蒙拐騙的商業欺詐性的代名詞，通過反面宣傳，讓部分盲目跟風、非理性的人員
自動淘汰，防止炒作跟風，達到控制發展的目的。
2、提醒及警示自律工作，使行業動作不影響社會的公共秩序和當地習俗。比如在日常工作中，有複製不到位的經營者，不自律影響他人的工作和生活，調控起到警示、防範於
未然的作用。
3、檢查有無犯罪嫌疑人、未成年人及當地人員參加。
4、打擊假冒連鎖、非法傳銷及其它違法活動，通過宏觀調控進行檢查，有無假冒連鎖經營的名義、以連鎖經營為幌子從事非法傳銷、非法商業活動，這是宏觀調控的一在主要
目的，清除傳銷毒瘤。
5、加強稅收管理，防止偷稅漏稅。
6、調節物價，降低經營者運行成本。
三、調控原則
只要有需求，就必須有宏觀調控，防止過火。主要取決於經濟政策和組織存在的優劣，配合國家政策的相關要求，組織發展過快，不自律影響社會的公共秩序等都會受到國家的
宏觀調控。
宏觀調控本著「以人為本，統一協調，正面打擊，側面扶持，暗中保護」的原則，保證行業健康有序、穩步地發展，各行各業都離不開宏觀調控。
四、宏觀調控的六大目的和意義
1、由國家統一管理，保障行業健康穩步地發展；
2、杜絕盲目跟風，確保高素質人員從事；
3、規範行業正常秩序，確保方向明確；
4、清除傳銷毒瘤，純潔行業隊伍；
5、控制區域發展速度、範圍及社會影響力；
6、為立法提供依據。
五、宏觀調控應對（十六字方針）
坦白從嚴，抗拒從寬，熱情接待，積極配合

分左新來者嘅錢，新來者經過一年至一年半就分返人錢。assume 無3%分紅。

其實您沖住1040黎，跟住條path 走係無問題，我諗大家concern幾時爆煲姐ma，如果自己係最後一個，我咪仆街，咁點算呢？一係您睇之前啲post 一係您自己上去睇七日了解。個game 香港人玩run 左最少三年架啦，佢係限制左發展速度同有方法解決爆煲。

至於您拎到1040萬之後點用係您嘅事，眾籌籌完錢都可以唔整個product la，但1040您可以睇係集資之後完成自己夢想嘅途徑囉，有人用黎起醫院起學校，幾好架。呢個game 好睇您人品，您人品差，您條line會發展得唔好，加上旁系唔會幫您，您就玩完返得香港架啦 有人會起醫院起學校。

至於個game 點解要係窮地方玩呢？當地市民係唔玩得呢個game 架，您地可以諗下囉。

我考察完比左一份$3800，之後諗左幾個月唔join la，就退返呢一份$3800 囉

[/quote]
[/quote]

你講野真係好似上面d人
“係呢度打個問號比你”
“你地可以諗下”

btw 其實我support念力勁射 呢d先係討論
而唔係入黎就講 傳銷死全家 就出番去果d人
根本冇花時間了解1040係咩 人云亦云 冇獨立思考

利申：反1040 請大家唔好上去

係你眼中，你退到3800等於所有人退到3800，再推論到所有人可以退到50800，單單因為你自己親身經歷?
用你concept再推落去，所有騙局只要做出一個case係可以退款，呢個就已經唔係騙局，你退唔到係你無用，係你on9，因為真係有得退只係係退唔到
睇住你我真係大開眼界，呢個世界真係咩人都有，思想扭曲到我直頭覺得你好似ISIS咁

明眼人一睇就知 用念力勁射 想騎劫呢個post.
不停強調自己去左7天考察，但又站係果邊立場分析件事係好.
睇到好肉酸

我都被人昆左上去考察，全部流程同手法都同樓主一樣，依家諗返起真係恐怖。

樓主提到好多細節位，同我接觸到既一樣，不提真係唔覺。

例我fd全程都係度whatsapp 同微信，用完好唔自然咁返轉部機；又提到香港party room 和有機會同我去旅行咁。
果時有另一個人全程跟住，過程中我拒絕佢地，但不停用唔同方式叫我睇件事，最後我頂唔順又擔心返唔到去，扮答應畀左3800，安全返到香港再say no

非常支持樓主出post提醒人呢件事，如果我早d睇到就好

咁樓主都係個人經歷姐，反正我又無比佢呃咩，我又覺得覺platform 幾好有咩問題？ 套用呢個講法，樓主一個受騙就=全部1040係騙局？人地又唔係迫您...您中途退出又無好似ISIS咁要殺您，我都唔明您做乜。

岩啊，唔同意咪退出囉，呢個遊戲最少要玩一年至一年半架，如果比表面美好嘅假象入去做唔住咪又學樓主咁叫春囉 所以知多啲唔係壞事。呢個世界機會好多，無左呢個咪搵其他囉，唔好又要屌又要做又唔肯變就得啦

完全露底

您中意啦，反正我立場係正面嘅您地都知架

我假設下線完全無得分，拎1040個比例都係好唔掂，唔通真係有幾十萬人做下線咩

我同樓主都可以做到討論架，係啲乜都唔知嘅人未了解就話呃人話騙局姐嘛 呃人騙告用欺詐罪告囉 我成日都話要件唔好嘅事終結最好係法律途徑解決

所以3%分紅點黎，點解全國咁多人玩未爆煲，淨係聽樓主片面之詞係唔夠

不如你開個post “做緊1040，你問我答”啦

我無做啊真係 好多內幕嘢我都係睇樓主先知

霞姨!!!

你所謂嘅退錢，前題係你要搵到個人頂你個位，佢繼承你做緊嘅份額，咁佢都俾69800你先收得返錢，依樣都俾班人拎左黎做優點，就係可繼承可轉讓，但你玩玩下因為玩唔到落去又或者其原因就咁退出又想退錢，據我所知應該係冇得退，班人同樣冇正面回答我依個問題，淨係咩都話所有人會幫手，冇問題係解決唔到，我絕到問如果係有絕症就黎死，先有人依依哦哦話咁應該有得退

而樓主前面都有講，咁係你話唔玩就拎返錢走當嘥左啲時間就冇事，上面大把理由話你係非正途退出而冇錢退

我考察完返黎都搵左啲資料，唔少人係俾左錢，就算玩唔掂都唔甘心就咁算，死都要繼續，亦有人玩到山窮水盡人脈冇晒錢又冇晒，連69800都拎唔返而走

你實牙實齒講到玩唔掂就拎錢走，我唔知係帶你上去嘅人同你講定點啦… 但咁諗就真係太簡單

話時話，有上過去嘅係咪都有去過嗰個咩規劃局？ 其實入面有乜咁證明到國家支持依壇野? 返黎之後八過，原來唔止我一個冇去到，我嗰陣只係去左門口睇，話趕唔切已關門

隻念力狗真係埋沒左良心

多數考察會以三個人為一組，全程跟住你果個叫主帶。分工係主帶負責講解，你朋友就係負責同你企同一陣線，你有咩唔高興嘅時候就會安慰你，show 返個同理心出嚟。呢d平時全部都會有培訓去講。

以下就係敎人點帶人嘅資料

如何配合帶工作
做好配合帶工作的關鍵是責任心，不管誰的朋友都當作自己的朋友，真正做到二十個字：用心聆聽，仔細觀察，注重細節，調節氛圍，及時反饋
一、什麼情況下需要配合
1、當事人對行業缺乏瞭解
2、接新朋友時負責煮飯、打掃衛生及一切日常生活
二、配合人應具備的基礎素質
1、對行業、路線及周邊的環境（如哪裡有調控等）比較熟悉，經驗豐富，和推薦人能形成默契，能給新人減壓，給推薦人打氣
2、有足夠的時間（時間不夠最好不做），能調節家庭氛圍，能讓新朋友心情舒暢，最好是和新人職業或經歷相近的人
3、觀察力強，能及時捕捉新朋友的心理變化
4、應變能力強，對新朋友的提問能做好引導，新朋友有反差時能想辦法解決或及時向上反映
5、操作能力強，能及時反饋新人的信息給咨詢線
三、如何做好配合
1、開好會前會，配合人要提前介入，熟悉環境（包括家庭環境和走工作的路線，如房間的毛巾、牙刷、鞋子、晾曬的衣服、房間的佈局、開關及家電的擺設及走工作過程中必
須經過的路段等），對新人的情況越詳細越好，包括新人的年齡、高矮、胖瘦及興趣、愛好等，有一個合適的身份出現，並掌握講工作的人員情況，以便走工作過程中的推崇
（包括愛心和孝心）
2、協助開心門，新朋友到，配合人陪同推薦人一起去接人，一起去遊玩並逐步介紹，最好講普通話並注意自己的氣質、禮儀、禮節及各種細節，做到真誠和自然；配合人找新
朋友談話時，要激勵他，給他造夢，讓他對錢產生慾望；配合人要營造一種良好的家庭氛圍
3、協助揭謊，在推薦人揭謊的過程中，如有需要可適當進行補充，並可提醒新人要尊重講工作的人
4、配合的目的是為了讓新人留下來，不是為了走工作而走工作。因此在走工作過程中要做好以下細節：
（1）該說的說，不該說的不說，每班都要開心門（首先贊同新人，再引導往下走，再推崇推薦人），回家後及時與咨詢線交換意見
（2）關心新人，如身體、伙食等，要引導新人的思緒，如果新人狀態不佳，可以停止走工作，養足精神再走工作，一定要根據新人的狀況安排適量的工作或安排合適的地點
（3）走工作時要算好時間，最好提前5分鐘到，晚到要打電話通知講工作的人，在到講工作的人樓下前一定要打個電話確認，前面一天不要稱呼經理、總管等（可稱呼帥哥、
美女），並做好推崇工作（有聲推崇）
（4）走工作時不要在門口握手，要注意A（講工作的人）B（新人）C（配合人）法則，以便觀察，先給講工作的人倒水（無聲推崇），再給新朋友倒水；先介紹講工作的人，再
介紹新人，介紹新人可適當詳細點，不要把新朋友丟在講工作的人那裡就不管了，這樣的話講工作的人可順其自然地瞭解新朋友的情況，以便進入下一步話題
（5）配合帶工作時，一般不要隨便接電話，不要隨意走動，不要隨便插話，不要跟講工作的人太熟悉，但要認真聆聽，真正做到點頭、微笑、傾聽、回應（最忌諱帶工作的人
打瞌睡、玩手機、老上廁所等）並仔細觀察新人的情緒變化、細節，所有的細節都要反饋給咨詢線
（6）新人走完一班工作後可適當提一提上班的內容，並談談自當初考察時的情況，但不要討論行業及相關內容，正班沒走完時不要透露下班工作內容
（7）配合人要注意不要時時在新人旁，適當走開一下，不然新人覺得好象被控制了，除了帶工作的人，其它配合人該忙的時候要去忙，別讓新朋友感覺到我們無所事事，並且
在家中一律不要談行業
（8）在新人面前一定要感謝推薦人，不管是傳統行業和現在的行業，要有感恩的心態
（9）新人有反差時及時反饋咨詢線，新人走工作二、三天後太興奮，配合人要潑下冷水，但要注意說話方式
（10）配合人打電話要用禮貌用語，要自然地接、掛，不要故意避開，不要用敏感性詞語，手機應調為振動，最好拿在手上
（11）配合人會同推薦人開好會中會，詳細分析新人的狀況，找到需求點，根據新人情況及時調整工作或講工作的人
（12）工作沒走完以前，不要隨便換配合人，以免產生不良影響
（13）正常工作走完後，配合人要送新人走，建立感情，並保持聯繫，不時給新人造夢
（14）配合人會同推薦人開好會後會，總結經驗和教訓
（15）新人回家後，配合人可打電話瞭解新人在家的各方面狀況，並提出看法，鼓勵、安慰新人，給他信心，並提醒新人在家對行業所有事情保密，以保護好他自己的市場

條念力擺到明自己做緊啦 當人on9咩 重係到話咩有得退 拒所謂既有得退既前題係有人肯出錢買你個”份額” 姐係好似以前d傳銷要賣樣野比人自己先要買左貨先 到你坐住十箱姨媽巾賣唔出想唔玩想拎反錢咁點丫？ 得 你搵到個傻9食左個十箱野咪拎得反錢囉 你老味根本就係傳銷 分別係依個1040on9到連實貨到無

重拎保險黎偷換概念 你去做保險保險公司會唔會要你自己買反十份先比你去賣丫 柒少陣啦

冷靜啲巴打
玩咬文嚼字 勞氣會傷身
慢慢玩

你會唔會同弱智咁勞氣？
當撚狗咁就一流
一味暗中踩人唔支持佢所講就係窮人
仲鐘意撚呢d傻閪

人地念狗等緊人接佢貨呀

原來大家冇聽過 Ponzi scheme?

龐氏騙局（英語：Ponzi scheme）是非法性質的層壓式推銷或稱「金字塔式騙局」商業推銷模式的一個著名的、成熟的代表案例，發生於20世紀初的美國，但到今日各種變體依舊存在金融市場中。
其運作模式為參與者要先付一筆錢作為入會代價，這與一般的理財會社的會員並無區別，但在龐氏騙局中，所賺的錢是來自其他新加入的參加者，而非公司本身透過業務所賺的錢，即所謂「拆東牆補西牆」。投資者通過不斷吸引新的投資者加入付錢，以支付上線投資者的投資與利潤，初期通常在短時間內獲得回報以利於推行，再逐漸拉長還款時間。隨著更多人加入，資金流入不足支出，當現金總量龐大時尚不足以崩潰，甚至也可以正常投資事業來持續運作，但直到騙局泡沫爆破時，最下線的大量投資者便會蒙受金錢損失。

呃人地血汗錢，搞到人地眾叛親離,然後話幫其他人.. 係乜撚野思維??
又話1040同買六合彩， 買騰訊冇分別 係咪洗腦洗到痴左線??
知唔知乜野叫 損人利己?? 不義之財??
如果你覺得用6萬買六合彩中撚左1040萬， 同呃鳩你d朋友上去不務正業最後有1040萬係無分別， 咁你真係on9無極限

唉....都行左咁多年啦，係Ponzi一早爆左啦

損人利己？大家都有機會拎筆錢係先後問題。買六合彩都係cash pooling 比運氣好嘅人啦，你唔會屌馬會呃你錢？你唔清楚就話人不務正業 我係on9啊 咁好都唔撚玩。

其實做兩個月， 發現所謂補底收入其實係無
唔係應該知道成件事係騙局咩？
(第一個月有19k回俾你，我當你唔知）

但第二個月，當你無拉到下線，而無收入既時候，唔係應該意識到當初既承諾同現實係唔同？

一早block 左條傻鳩無眼屎乾淨盲啦

你地睇50800睇得太多啦 又唔洗補錢，個game 如果為cash pooling 分錢洗撚要你上去住咩on9 ，唔撚用腦諗miss勁多嘢下定論，上面有人計到條數都話錢唔夠分爆煲，而事實係點呢？你自己未解釋曬啲問題就下定論，真係唔知你地咁落力反做乜。

佢意思係上總之後，開頭係拉人入黎先有佣嘅，之後上到總有所謂嘅保底工資，around 1-1.5年上嘅

我無block, 有時睇返當局者諗乜都好

個城鄉規劃館我有入過去，係無證明國家係支持緊呢壇嘢。都係講下貴州省嘅發展。個館每日只開四個鐘，上午兩個鐘，下午兩個鐘。

規劃館門口右手邊有哂d board 講1040係傳銷，我相信你朋友無帶你去個邊。因為d board 講得好詳細，無返咁上下功力嘅主帶根本拆唔到。

以前買啲垃圾貨何止昆你50800 ar 同埋有個最頂嘅人賺緊你錢。所以我之前已經拋左問題問係咪政府做架啦。政府要打擊有幾難，你估真係比你入去幾個鐘就走得咩

其實我同樓主都係聽人講，佢話無3%分紅都係個總岩岩上先同佢講，佢點分錢揭謊宴果啲佢就上網睇返黎嘅，佢唔係個總佢都無資料。佢話睇過個總一個月出得唔夠3000先搞笑 果時見到又唔走？ 應該又係網上資料黎。

其他人直頭睇都無睇就話呃人，真係on99生勾勾，時間可以證明一齊，如果係Ponzi 就一定會爆，我地放長雙眼睇囉

雖然我睇唔到個傻閪講左咩, 但好心提多你一次, 有時間就R下生意啦, 上黎護主搵唔到食嫁......

不過都多謝佢推POST比多D人睇到既

以人性都是為利益而行動分析

D人打水蛇春咁長仲要moon post一定係有利益

樓主利益》想少d人中招，當減輕自己既罪孽，內心好過d（持續出po）

親人朋友疑似中招巴打打》唔想自己重要既人中招（1-3po，轉tg問）

路見不平巴打》睇唔過眼護主犬行為，補完樓主（1-5po）

護主犬》我未撚甩身架，我仲要玩到尾架，咪撚搞串個party啊！（持續出po，兼濕鳩表情多多）

我原本貼個表想表達依家唔爆但玩多兩玩好快就會爆
原來唔同人有唔同演繹方式去睇同一個表

補返張圖

你搵我啊
我想問啲野

Telegrams:
Mollywong1040

我識CK, 陳嘉俊
想問你啲野

成個行程會不斷指出一D 建築暗示(稱為現象)，話依個城市嘅建築都係暗指依個生意。外人唔會睇得明，係俾有緣人來到先睇得明，得好依個機會。暗示通常同數字有關，如下:
1+2, 2+1, 21: 暗指一個人要玩廿一份
3 : 暗指生意係搵三個人
4: 暗指生意俾到你四大財富(朋友, 知識, 健康, 物質)
5, 35, 53: 暗指五級三晋制
6: 暗指六百份上總
7: 考察過程要7 天，因為香港人冇咁多時間考察縮到做5天
8: 依個生意吸引四面八方嘅人來/依個行業有8 大心態
2+9, 29 :暗指29 個人上總
10(再搵多樣野係4樣 同圓形): 暗指1040
11: 以前嘅人係玩11份，依家演變到21 份

成員會陰D 陰D 同你講，令你覺得好巧合。再同你講一個係巧合，咁三個四個五個都係咁會唔會係巧合呢???? 你自己好好諗下。
其實你整合返哂差唔多每個數字都可以同你講有暗示

因為上面around 10萬個人玩緊，其他城市都有唔少人玩緊

其實我都係想大家從第二個角度諗嘢姐

如果我無估錯 你應該最少都做到大總管位置 君子愛財 取之有道 希望你早日可以醒覺

屌，我去左七日就可以大總管 可能我都真係幾勁

我可能識你 有無tg?

樓主 你有無興趣同我一齊管理我個fb page? 你會比我幫到更多既人

留tg

不如我答你啦 你咁想誤導其他人
1.每年都拉好多人，你想清楚知道，上中國裁判文書網，有排你睇
2.佢除左厄你既50800，更重要既係厄埋你身邊親朋好友既50800
3.D 老總上總後拉親友既成本好低，因為分錢既都係你自己同埋你既親朋好友，而最重要既係，可以迷惑下線，即係你現時既諗法
4.因為佢比人拉既時候，只係一個受害者，內地刑法規定，要下線有三十人先會判刑，係公安眼中，佢仍然係一個受害人
5.佢既上線唔單止得一條線，就算無左一條線，仍然都會有收入

你d咩鳩角度連呃人都天公地道

係有好多所謂暗示，不過就唔係就咁數字
例如
1成個世紀城有29幢，啫係29個人就上總
2世紀城周圍啲銅像都有意思，例如一個係盤棋，有隻棋俾人用手遮住，暗示中央有最後一着
3上總後慶祝嗰餐飯嘅嘅餐廳頂遠望個角度係金字塔，行到去先見到係梯形，代表壇野係階級係有上有落，唔係傳銷
4行上餐廳條樓梯有29級
5每幢大厦外牆都係每三層就有一條白邊，代表五級三晉
6外牆見到一部lift係透明，一部係密封，代表你就咁睇只會睇到表面野，其他野要親身了解
7財富樓外型係銅錢，有4幢，啫係依壇野會帶黎四大財富等等
聽嗰陣會好信，覺得真係安排好咁，事後諗返就好on9

至於去規劃局嗰陣，推薦人佢地特登叫我睇啲board,話如果真係要打擊依壇野，點解仲要明目張膽咁整board係度，話依啲就係宏觀調控，嚇走啲冇膽玩嘅人

其實而家諗返，佢咁講都係建基於中央真係暗中支持依個大前題，但當其時根本冇人100%肯定咁話中共係明打擊暗撐，所有野都係佢地引導你去信

只能夠話中共覺得未需要周你，你未暫時冇事囉，要捉嗰陣就喊都無謂，神又係佢鬼又係佢

支持樓主繼續爆多啲內幕
好想知個fd而家搞成點,但又唔敢問，唔知唔開口 ，上兩個月wtsapp佢蘋果動都爆左大鑊，佢仲堅持話蘋果都只係知啲唔知啲就亂咁報，提過年底應該會上總，唔知佢究竟係不願面對定咁有信心笑到最後 佢仲要喺金融城買左個單位，係咁話升值左幾多幾多

你睇我之後回覆啦，thx
中國裁判文書網唔多裁決睇到同埋中國要捉你起你底wechat 監控都得，其實輕易放你走太兒戲了

冇知識咪易中

Btw，其實見樓主咁多內幕嘢，我同我個fd講左，佢話佢地上面所有人都知呢啲料，網上一早有曬，佢地都有諗過 話你地條team 做事手法有問題，所以唔比你地繼續留低，另外3%保底係存在。 究竟係樓主個總比人呃，定係我個fd呃我呢？因為我無得再玩。

你可以玩多次嫁，所有嘢都係上面決定。唔夠22歲又得，過50歲又得。最誇張97年都見過，係其他地方玩過嘅又得。
你朋友做緊就緊係信到十足十。

係囉
其實跟足規矩做就有1040
又有乜會令你覺得做唔到先

你都係信你個總姐 大家彼此彼此啦。

規距講明中途退出唔可以入返，我諗樓主應該真係違反左

咁你呢
又係乜令你考察完唔去馬
依足玩法有1040喎

其實我講過，我唔想係窮地方住，我知道香港太多你地呢類無complete information 情況下會話呃人嘅人，我唔想現實比人誤會所以唔玩。錢對我黎講唔太重要，因為我搵夠

搵夠 人唔笑狗都吠

咁都總好過啲人搵唔到錢打算敗走德國嘅

唔係掛，1040都有人撐
保險都話有人真係賠
安利都話有件產品
1040有做咩實業？

仲叫人有單去報公安
咁同叫人信23條立完法會無事發生
與虎謀皮啊

On 9 仔一名

用念力勁射巴打
可唔可以帶我入行？我想搵錢

錢搵錢 財妓也

用念力變錢

同銀行家比唔入流

馬多夫用呢招行左十幾二十年

另一個po見到樓主話「上面爆到好大獲，好多香港人退出左」
可唔可以詳細d 解釋下

因為我最近真係有個本身做開1040既朋友落返嚟香港，話要暫時放低中國既project唔做住，但返嚟香港兩三個月又唔搵其他工做，問佢又唔肯答咩事

到底係上面有高層比人拉左定係集體蝕錢定係點

樓主為左更有說服力，上網啲資料up乜佢就quote返出黎，啲資料一早有。我fd同我講佢地line係上面臭曬朵，啲總唔like 佢條line 所以唔受佢玩，先叫佢地對上個總做嘢。otherwise 對其他team unfair 。

痴總 玩人格謀殺，你個fd比人洗哂腦。好多內情唔通又係度講咩。

你都爆架啦，爆多啲你條team做事手法都好啊

其實你咁撐件事，學識又咁廣博，不如真係開個post 撐1040

1040都信到十足十
有咩野做左出黎又答唔到

下，你自己要開個post 抹黑，我咪同你玩囉 你自己心知我有無做架 我有做會同你係到討論已經違反規矩啦

再扮局外人拆唔掂
要出動到朋友了

你信咪信唔信咪唔信囉 反正我已經無得玩，對我本身無利益，但見到樓主好多不實嘅嘢我想唱下反調姐 樓主出動佢阿總架 大家又信到十足

無玩,只係上過去7日,就知道樓主所講有好多不實既野.想唔話你厲害都唔得.

用腦諗架嘛 你估見到傳銷兩隻字就叫人死全家啲傻閪咩。

一陣又你朋友，一陣用腦諗
你啲世界真係豐富
我都想好似你咁

見唔見到q仔

咪係咁覆個傻仔啦

綜合洗白既板斧如下:
1 你信就信唔信就唔信
2 股票賭博保險咪又係咁攞人地d錢, 攞人錢入自己袋有乜問題？
3 如果呃人點會存在？如果龐氏點會存在？如果傳銷點會存在？如果中央唔支持點會存在？
4 樓主故意抹黑，佢被人踢所以冇錢攞，正常做真係會有1040萬，中途退出又可以攞翻本金，你攞唔到係你有問題，係信任問題，係你唔信任所以冇錢攞

都係呢四招循環使用
仲有冇多d?

最好昆係伯母級數 覺得國家唔反對就姐係讚同

比人篤爆搞串個PARTY呀念力兄?

有冇人可以起到個傻閪底？

究竟呢個行業可以發展幾耐先會冇人信
有時係酒店翻工都會遇到一大班大陸人黎住幾日開會，又分咩高級會員 鑽石會員咁，係度開會叫口號洗腦

笑死人
講到尾條on9仔都係局內人驚比人玩串party

咁到底係爆咩鑊令好多香港人退出

支持樓主，幫推。 1040真係累人累物

留名想知爆左咩鑊

痴線
你就真係抹黑緊人啦

7雞抵俾，日日對住女神，食硬咁滯

推先
個柒頭自爆

樓主係咪受到威嚇？
請上水報平安

高質討論，見到正反兩面激烈磨擦，真係一流
其實想醒或者唔願醒嘅人，睇下自己銀包就大約可以判定

我諗有得睇 冇得食

樓主去左邊

樓個網都冇再更新
希望唔係有啲咩事又返左上去

用抹黑呢2隻字 都知條友

連登一堆 年紀細香港人上

陽光工程是假野 一旦徹底確立

佢地唔再搵到人

樓主小心安全

樓主

不過抹黑1040真係第一次聽
點樣抹黑一樣黑的野

靜咗？

樓主同念力都消失左

講好數 定講唔掂數被消失

唔好意思，依幾日有事處理比較忙。
我覺得開po 目的已經達到，再講落去幫助不大。
後面變到對相同論點重覆爭辯已經冇乜意思。
我唔會再係度回覆，稍後會將係度嘅問題同答案整合返係網站，方便有緣人睇到，大陸上唔到連登起碼去到網站。
仲有野想問想救人嘅巴打自己留低tg，我會搵你。

得閒推下 po 等多d人睇到

幫推

雖然唔係1040，但老母都中咗傳銷。間野叫francine明昇，有無人入過去做出返黎可以分享下？

我都識人中左1040，
冇左7皮野，
我問返佢呢件事，佢都係淡淡然咁笑住答我
"係咯～柒左添"
大家聽落去都覺得ok 喎，有邊個未柒過？

其實我覺得好似你呢啲會中計，天生蠢嘅人已經好慘，點解你仲要keep 住周圍話比人聽自己又蠢又on9啫？
放過你自己啦好冇

不嬲都話連登仔最醒目

唔係，蠢嘅好多，你只係其中一個啫

太多人一睇
就下定以為係類似香港個LB個種級數
呢壇真係勁好多

絕對認同

開新post問

見到 佢堅硬頸

條友一時又話自己流浪緊
一時又遊戲王上身咁識玩所有野
一時又話呢個係搵第一桶金既機會

1040萬 係點拎？

又真
佢起到既作用係以前既post無

簡直係完美既反面教材

推一推

以前D人望兩眼就以為係普通級數呃人個種
又或者留言講番 香水 健康產品 紅酒個類出黎
話香港以前已經有
其實香港太細 地方又貴
係無可能整到1040呢件事
幾年前有不同人係各大網絡開post
都係被留言幾句 蠢/好耐啦/仲有人信
就完post
因為1040唔係香港個種租幾個office迫埋一齊個種
被大家輕視呢點都係呢壇野可以成功既原因
其實大家身邊係好多好多人上左去
佢地相信係幫緊國家做事

見過唔少大學畢業，研究生

係咪可以幫人借錢入員？會唔會上身？

唔會幫人借錢，但會引導你問銀行借錢，再唔夠有人會去攞埋d 強積金出來。

上身係咩意思？

假設全部人投資7萬
29x7=203萬
on9仔先信有1040萬
仲未計你上線抽水

利申 上過去聽左五日 根本淨係識講 "你自己諗下點解會咁發生" "留個問號俾你自己諗下"

係5萬 因為第2個月會比返19000你
你真係有聽過既話 佢有套好完美既解釋

China

依個po 應該已經變左宏調或者我地已經變左傳言中嘅假團隊，因為依個po 嘅野已經out 哂，佢地會改左原有嘅內容同時間表，然後話你睇下依個po 講嘅野同你係貴陽見到嘅係咪有出入，其實佢地係假團隊俾人呃。（或者話係篩選過程，你有膽識親身來到見到同個po 講係咪唔同，你見親身來同思考先會明白......）
但如果我地係假的話點解仲有咁多人係度，下删一萬字........

已我所知依家都有部份唔係世紀城度做，去左花果園繼續

幾時去未來方舟

有線嘅報導
搵咗人上去偷拍

有冇人想知 貴陽有邊D老總
我有份LIST ,有晒所有資料...
有個老總係上面買左層樓,租番俾自己人...
食多一層水 ...
正仆街

又話1040係呃人無錢，又話老總上面買咗層樓 咁究竟係咪呃緊人㗎

我淨係想知最後拎到幾多錢

1040昆人錢 同老總自己用私已錢買樓有衝突？叻唔切

明知個地方搵唔到錢重要係個地方買樓收租，你贏

要做傳銷係香港都有得做，重要搵到錢，洗撚去到咁遠咩，請同我私聊

其實有錢係世紀城買層黎收租個回報高過香港好多

明白曬，即係本身有百幾二百萬人仔私己錢，可以full pay 大陸樓嘅香港人都玩埋啲咁嘅垃圾騙局比人呃 上到總比人呃完，重要相信唔會爆煲去買樓，而且暪住下線，下線會繼續租落去，真係無腦 多謝指教

所以大家唔好咁蠢比人呃，呢個世界好多其他投資機會 想香港做傳銷可以搵我

其實果到只係70 80萬一層成千呎既樓 但係收到3千幾4千蚊租 同埋如果你有去睇過果到好多之前係香港做警察 開鋪頭 大學生既人去做 所以就算你唔信依個局 你都會諗方法去呃埋佢地一份

您唔講我都唔知租金咁撚貴

買樓個老總，我冇咩資料.
淨係知佢叫聰哥，香港有鋪頭，咩鋪唔記得左.因為佢地班人搬左團隊去江西，所以我都未見過佢.

你做咩傳銷？ 講黎聽下

好想聽下究竟點計

好想知道點樣用數字去呃人

貴陽1040 其中一個老總, 邊個大家自己估啦 ...
毒果專門將D仆街變做勵志英雄...
大家去支持下啦!!

點解你又出現返，死唔斷氣

有料爆多啲
咁後生多數係俾錢供老總既
佢係老總？

可唔可以係telegram問多啲嘢？🙏
上個月去左江西南昌聽左5日仲要比左3800考左個7試.
但我朋友已經做左半年 想睇下有無辦法說服到拒早日收手，拒地個體系系喺貴州果邊遷移左去南昌但我唔記得左係乜嘢原因😵

唔想我出黎... 咪縮番去囉

佢係老總黎架 ...
係上面夠600份咪做老總囉 ...
依個老總再上果個得23歲

基本你俾依個post 佢睇 咪得囉 .
總之上到去冇3%分紅 ,每一份拎$500
點解搬去南昌 我都唔清楚.
貴州都收左皮 .
早幾日聽d人講貴陽d人走晒.去晒南昌 ,
因為之前爆果單野影響到好多大陸人 ,
有d大陸人打到d老總爆晒肛.
有D就去個老總的屋企捉左佢D家人.

做咩改名呀傻西

on 9 你係咪搞撚錯人，我依個名一開account 就用. 改乜撚野名.

你係咪痴撚左線，回緊念力條撚屌，你衝出黎做乜鳩

做左半年好難返轉頭ga la，仲要你係外人，更加冇可能說服佢。一係好似我地咁老總拉大隊走，一係自己做唔掂。
第不次貴陽搬去南昌係2016年十月左右，原因係貴陽香港人發展得快同太多人，搬一部分過去做開荒牛。
最近個次就係貴陽大部分香港人都收左皮，一來香港人爆響口，搞到內地人，所以內地人都唔想trump 香港人，香港人被排斥，冇內地人幫香港人講解，香港人老總係老總圈都冇say，香港人越來越難做。連鎖反應之下，香港人做唔掂，老總分唔到錢，扮唔到落去，最後都下線講。
所以9 成貴陽香港人都收左皮，唔肯走個D就搬哂去南昌繼續，因為南昌大部份人都係不知情。
之後應該冇巴打俾田人叫去貴陽，因為都過哂南昌了。

感謝你既答覆先！🙏我都係掙扎緊爆唔爆拒啲嘢比同圈人知好，15/16 好似斷左拒財路咁，咁難得拒真心以為自己係比緊機會人 一旦拒清醒左我驚拒賺唔落呢種錢
咁party room 係咩嘢？我有聽拒地提過話係南昌當地搞番個party room 都唔錯，見你都有提過？實際用途係for 咩嘢其實？基地？

佢地間PARTY ROOM 係葵芳,有時會開D鋪墊PARTY. 令到D水魚覺得依班人係大陸做野好開心.
之後就叫佢地上去大陸考察 ,再夾佢俾錢. 之後好似冇咩移業人去..就轉做普通人生意(唔知係咪想鋪埋普通人) .間野係 葵芳福X大廈 .
係貴陽,南昌開乜開乜 ,做乜做乜都係想令到你覺得真係會搵到錢 ,之後咪大家一齊做生意.
其實你諗下, 有邊D 做生意的人係行業到 , 你估做生意好簡單咩 . 但其實都係鳩嗡,因為上到總都冇3%分紅,實際係每一個人補份額,每一份抽$500 ,果時同D新人講:係咪上面的人拎下面的人錢 ?其實唔係,因為...... 依家都覺得自己ON撚9,覺得自己好撚仆街 . 上到去跟本就係拎緊下面人的錢 .
冇3%效益分紅!!
冇3%效益分紅!!
冇3%效益分紅!!

醒啦

有冇南昌的家人入黎爆班仆街的害行??

好撚慘,借左20萬做傳銷,又同條女散左 .唉...1040傳銷害人不淺

真係要兩年後上總之後先知道個真相咩？
平時啲底層人員咁7得閒都唔去8下有咩黑暗嘢既咩？
同埋拒地啲衰嘢點解可以封鎖得甘快咁全面
e.g一個體系收皮，但其他體系可以咩風都收唔到繼續run?
但係如果你地相信唔係拎下線錢，
咁點解大家仲甘合作會互相幫對方啲新人做講解？
同埋你個陣一入行唔會覺得班人好假好做左嘅咩？
同埋係唔係做保險個炸人特別快上總？

啱啊，呃人架，記住唔好玩啊

你上左總緊係咁講啦

你八d負面野，就要脅你，話你散播消極，再犯就踢你出局，因為一個成功的商人係唔會有負面的思維 所以咪壓住晒.因為班友驚麻，驚上唔到總咪冇左1000萬

你地個老總推薦人姓蘇㗎嘛？ 佢有無解釋點解你地走咗，上到去先知咁多花生

蘇c偉呀麻，依條正仆街，今届世界杯神射手非佢莫屬

條友神憎鬼厭 你真係要多謝佢累死你地

之後聽講 莊老闆同其他仆街總 果D話蘇c 佢地管理團队不善而踢走佢地，之後好似話蘇c 又番左去，所以所有野都係大話

其實內情唔係咁 原來你地到而家都重未知發生咩事 算啦，你地係屌啱人嘅

咁內情係點？

衰係蘇c自私囉 你地走單嘢係內地老總眼內係笑話嚟，佢管理問題好唔好我唔多講，但係衰到唔撚想保護你地

咁佢地再番去管番有冇依回事？

我唔想佢返嚟

唔洗救拒啦果邊咁安逸，拒地靜係聽直總支笛架咋我估，好似擦鞋狗咁樣咯但又吹眠自己大家係一家人互相扶持，睇見都作嘔😵日日靜係同人傾下計就交到心咩！一齊帶面具做多幾年戲，之後發完夢知道大家都7左就可以各行各路架啦！

啱啊，呃人㗎，唔好玩，記住同帶你條友講以後唔玩就得

早排傳緊蘇c偉，黃L婷，重龜體系乜原來流架

你搞得掂班老總就救到啦

你地又唔係全部走曬

咁又係 有錢唔通唔收咩， 等佢地收到差唔多就公開班仆街D資料

不過大多數連登仔對D老總冇咩興趣，對做1040的藝人，模特兒，youtuber，ig女神有興趣D

你地鴛鴛相抱何時了呢，記住以後要跟啱人搵食啦

班仆街偷晒我D錢 ... 我死都要搵佢地墊屍底!!

其實跟住規則玩，輸都係輸50800姐嘛 雖然我都知你地發生咩事嘅

Pm tg @ tomto 急問 唔該🙏

依到問啦

呃人㗎，問乜鬼 唔好玩就得

話唔定佢想問邊個D八卦呢

樓上有

樓上又話有老總list?

想拎翻3800蚊資格錢 但拒地話要去多次江西南昌力高國際城搞多次5日考察團先可以拎翻啲錢我個frd係唔係撚化緊我？ 上去一日都話算數，要由頭聽多次真心on9!

你上多次去係想揾人同你傾計洗腦... 等你覺得依壇野係揾到錢。覺得依D人好撚真

你咪上去多次，如果真係好似我咁講，你咪話，我完全相信係國家做，揾到錢.但係我唔做，因為睇相佬話我身家唔可以過50萬。

依個又係叫世紀城？

自己都上左去，
呢個傳銷 非常可怕 點解我咁講，原因我聽完信國家係背後支持，未親身聽過或未聽哂，你地會覺得呃人，但當你聽哂問 問題又 ，每樣野有得解釋 而有解釋得岩，而你個朋友係真心係為左你好 比個機會你 希望你可以起到拎到1040萬 改變將來 我就認為佢地想搵夠下線三個人，但係佢地真心係為左你而叫你上黎，佢地每日要做既野 已經將佢地完完全全洗腦 有唔同職業 農村又有 大學生又有 公務員又有 眼見好多香港人放棄本身幾萬蚊收入上黎，而香港人並非貪1040萬 佢地深信二平台可以錢搵錢 ，加入既人並非蠢 係佢地 為屋企人，父母，為將來等等， 而佢地個個都相信係唔違犯 又相信有上到老總並在二平台繼續發展。
當然佢地會覺得呢到係宏觀調控 因為一句宏觀調控將錯既野 變成正確既野
一開頭我話一定唔會洗腦，結果最後信左
我起呢到搵到一啲管理二十條同其他資料，佢地好封閉式唔會流出，關於工作內容一啲都唔會講，令我覺得奇怪 再網上睇左好多post睇左啲新聞 覺得係假 而呢到師兄講得岩 要你比錢先投資落其他人 而非自己一定係呃人，

我想講個生意所有內容係無呃人 只係你有無能力去得到而已，成班傻仔話ponzi scheme，我可以講唔好聰明反被聰明誤，上咗總你就明點解佢係一個商會架啦

真係屌你老母 都唔撚想屌你 見你啲留言 了解過7日 又話賺到錢 咁你唔撚做 ？ 起你角度賺到錢咁又點？一句講哂 咁呢樣 犯唔犯法？

唔犯法唔合法

係唔係ON9 架.
你知唔知咩係ponzi scheme ??
下面有人補額.上面D人每份分$500
而當中冇任何產品,服務.你解釋我聽
係咪要我爆D老總出黎你先安撚樂

爆啦 如果你真係覺得件事簡單到係上面分下面嘅人錢，快啲爆啦 後果自負啦下。 反正你都爆咗Apple daily 個單機老總出黎啦 同埋我一直都話係呃人㗎，所以唔好玩

其實依個都係佢地巧妙既地方 無論你點講都唔會拎得到證據出黎 所以佢係立於不敗之地

後果自負.都弱撚智.
有後果APPLE 果個家人早就出事啦.
成日係到FF ... 都唔知係咪俾人昆到SHORT 撚左.
即使有晒證據都可以死口唔認架佢地

你未上過去可能會覺得咁都信好on 9，但係親身去見過就發現真到仆街亦明白點解咁多人中招。經驗之談，你女友依類一開始睇左post 或者其他負面新聞，之後話企硬唔信，過多幾日開始信嗰啲人先至最信。我見過好多人上來救朋友/親人，以為自己做哂資料搜集，夠定力，最後唔只加入埋，意志仲堅定過本身想救嗰一個。

我個post 一係俾人講係宏調, 一係話我地假團隊，一係話我地犯規俾人踢走然後報復。屌, 南昌嗰班香港人咪又係貴陽搬過去。你女友返到你分分鐘叫埋你一齊陪佢睇多次，親眼睇過好過信連登。你唔肯就話你冇膽冇上進心，信連登都唔信女朋友，千千萬萬個理由話你唔同佢上去你就仆街。

無咁chur掛？ 我每日都係見3至4個人咋上次上南昌，但最後驚蝕底比左3800人仔考埋個on 9試，因為有小小動搖，同埋如果唔考又會問你係唔係邊part唔明，考左想退出拎翻3800又大翻你話你唔係明左先決定考試咩？ 果陣又覺得麻煩左人地咁多日如果唔考試拒地好似好失望咁，所以都敵不過壓力俾左3800考試。如果你地都冇諗住做呢壇嘢就千祈唔好俾錢考試啦，到試想拎翻啲錢就好麻煩。

有冇人有多d料爆出黎睇下姐？

其實見大家諗嘢咁低層次，真心唔好入黎玩 我好撚驚你地係我傘下，我面對唔到啲大陸老總香港有咁多柒頭 重問緊真定假果堆簡直係智障

我淨係想知一樣野 你月入幾多?(淨係計依單野既收入)

又話自己無份參與，係聽人講？
咁快就決定玩埋一份兼上左總？

繼續吹

總之成件事係呃人唔好玩啦 點解我叫你地玩又屌，唔玩又屌呢？

問我出幾多錢一個月果堆，我講你又會唔會信先？ 唔信我咁你問黎做乜？

我幫你推post 同等緊你個老總名單啊，快啲比啦，唔係呃完人上去，而家又呃啲child 登友下？

有無老總講解下做老總有乜做

我話係真我就信 咁姐係幾多

你

你地想知乜就問樓主啦，總之睇呢個post ge 人重要問埋啲無謂嘢嘅，真係唔好玩，曬時間。

其他問題係我拎到老總份名單前我唔會答。

諗住玩宏調應對呀 ?

點解仲有人信？
上次上過貴陽，無參加，啲人講嘢唔經大腦，亂講。

最經典例子係：
有一晚要開會（唔好問點解，總知佢哋話要開會，上到去，就聽吓），做完一堆儀式，之後果八個人每人講點解參加，同參加咗有咩改變。

有個香港人，講自己係揸遊艇，間中放假都幫啲老細揸出海，每月搵五萬，佢女友搵四萬，加埋搵九萬。

佢話覺得喺香港搵呢筆錢，五到十年內，都買唔到一層二百萬的樓，連首期都唔會儲到，所以上嚟改變。

我問：你的意思係咪係要Full Paid一層二百萬的樓？一年108萬收入，未計花紅雙糧，九成按揭，廿萬攪掂，又過到壓測。最後佢支吾以對咁講完就算。其他七個人都係大陸人，無乜特別，都係由慘都極好的故事。

最後我同個Friend講，叫佢老細作故仔都作好啲，數都未識計就亂講，呃人入會都有個譜吖，個故事錯都咁離譜，點搵到啲真係長做又幫到手的人上嚟呀？

吖，佢老細夠膽死話又係喎，要改改。

仲有人信，俾錢入會，除咗恭喜同宏調，真係諗唔到解釋。

吓？

之前我個Friend做緊都番咗落嚟喎，原因係佢上邊有人上老總個位之後，發現全部嘢都係假。

佢哋講啲嘢有邏輯都知係假，無吊詭，不合理。

答案咪就係假囉，無懸念。

一講到負面消息，就會有人出嚟講係宏調，之後扮一個知好多嘢的態度出嚟，等啲半信半疑的客仔相信。

最攪笑係會播啲打壓新聞話你知啲新聞其實錯漏百出，主要目的係宏調效果。

我問：ATV果次播錯過江澤民死咗的新聞，又係宏調效果吧？

條友無理我，繼續講佢自己已經背到熟，熟到爛的Script。

應乜鬼對啊 幫你推緊post喎，我淨係想要老總名單，呢樣嘢對我黎講比任何嘢都重要。

總之對1040有負面嘅消息就係宏調，正面消息就側面支持

我老母個朋友做左老總同左佢講其實無保底工資個個月十萬以上
佢都個可以話係國家一個政策去篩選走一批淨係捉份額唔係真心去學習改變嘅人
到而家都唔肯認清事實係個騙局
點樣可以救返佢？

利申: 跟老母做過半年 比公安拉過 係經理 做過窗口 全家都比曬錢

我都唔知點解我當初咁傻跟左佢上去做

咁實際收入係點

有人上去放低錢 就會分錢比你 上面一層層咁拎
完全係拉人頭
所以試過成個月都無傻仔上撘 就一直無收入